瓏瓏VAN就係食人血

人血龍門張生！
你唔好以為轉移視線就可以打得甩你食人血！

下面文比較長 因為係逐點反擊人血龍門張生

利申：我係CALL4VAN（下稱C4V）司機由2月開始已經冇接單，因為單量大幅下降，但係我仲有其他工作可以生活，所以唔接單比其他全職司機接單生存先，到爆單我先可能出返黎幫手接下單。

1. C4V 由2014年已經存在去到今時今日2020年，有咁既發展諗住同香港人同行，打低中資公司，你話疫情關係竟然搞個CALL車既APPS？除非你好肯定，果個APPS 只係送外賣，否則根本唔洗再討論咩共唔共存既野。

POPOVAN既中資未死 C4V死先

2. 你當C4V千幾部車既手足都係CONDOM，我第一日義載要追溯返去上年6月30號，你仲夠膽話自己因為新年果陣伙記CALL撚左POPOVAN唔見左你個盤菜就插隻手埋去貨VAN界？ 我屌你呀！你唔撚識CALL C4V 架… 你當我地全部透明呀！你仲好意思講黃色經濟圈。

3. APPS個價同POPOVAN有咩分別？背後抽成咁多又有咩分別？司機係咪搵小左？你出一樣野打爛一個市場既價，用價低去打低自己手足開唔開心？好多手足有骨氣只做C4V唔做POPOVAN涯緊，你就插把刀係人地背後，搶埋人地飯碗。乜野叫做參考POPOVAN價表？你唔撚識參考下C4V價表? C4V家陣每月300蚊全部單任做，你抽佣。你係咪變撚左第二個POPOVAN?有咩分別？

4. 睇返C4V方仗編文，人地方仗已經一早已經同你討論有冇空間合作，你夠膽就分享一下咩原因先唔用C4V，而唔係轉移視線去話自己開個新APPS出黎。

5. 比就業機會司機？你送外賣用C4V比唔到就業機會手足？你有冇用腦諗過，如果你係發展冇黃色經濟圈既一行，冇人會質疑你既努力。但係你插手係自己手足掛左旗同中資大戰緊既一行。你將前面打緊仗既手足踢多一腳而已。

6. 咩叫幾日包底左幾萬？做生意唔會蝕？你藍絲黎？蝕錢要政府幫？你知唔知C4V當年已經去到執粒既邊緣？我只可以講你係咪要重新檢視一下你自己既問題？唯一了解問題既方法係，停左個APPS佢搞清楚所有野先囉。

7.你比學生食飯，我地車學生出入，貨VAN呢行得幾間公司，打緊仗仲插支旗入黎叫各自努力？

8. 你唔好諗住唔回應，做錯野你就認左佢。原來做咁多野，努力咁多野。換黎既只係比你插隻腳埋黎呢行，掛住個黃色經濟圈食人血，我對你好撚失望，你自己繼續做撚大佢。

司機出黎義載係同香港人同行，當刻自己花左油錢花左時間冒住被捕風險都已經唔重要，因為我地相信香港人，係背後會支持我地。今時今刻我對呢個諗法已經有質疑，原來一個強大既集團係完全無視其他人既付出，想做就做打低同路人。

年內出戰百次，面對子彈催淚彈都未有退卻，卻戰死於背後的一刀。

*以上內容不代表C4V官方

但係你冇得否認
C4V搞咗咁耐都係唔多人用
如果有龍門名氣加持，新平台好大機會喺短時間就發展到多客過C4V

點解佢2個唔合作

點解唔合作 要搞個新既出黎？
咁樣係咪雙嬴？

唔係c4v唔肯合作咩？
不過我都認同佢有d想壟斷個市場

請問C4V點解唔肯合作？
以我知一直都有幫手送外賣…
你不如叫龍門出黎講下係咪C4V唔合作？

如果淨係講名氣, 龍門出個post帶頭用C4V就夠啦, 係要自己做一個出黎打死現有手足咩

終於有人講人話 但唔知呢度有幾多盲9信徒

龍門話自己蝕30萬，你信唔信
我就唔信啦

蝕住開新鋪？叫人點信

C4V 話自己唔合作
一個司機可以選擇用邊一面服務?

我岩岩入行做 想入c4v都無得入 cut左收新司機😩
(黃底 無做狗狗van)

如果內幕消息係：
龍門根本冇同C4V傾合作 你割唔割？
答案係：到底龍門寫隻apps寫左幾耐？

師兄有百幾個手足等緊入台 你可以排下隊
家陣有千個司機
台單都唔係多 根本唔夠分
家陣呢個環境咩台都冇單

事實好似唔係你個如果喎清

好簡單叫兩邊拎返哂出黎講咪得
咩叫傾合作?傾價錢果D?
定只係通知聲你 拿我開多個貨van apps 完?
定係傾唔成但係大家都有個交代？
以我內幕既消息就係咁
如果我錯我道歉 不過你叫返人血張生出黎講下先

call4van個回應係話想合作但合作唔到，自己又11月已經開始幫餐廳送外賣喎，合作唔到嘅原因點睇都係龍門嗰邊嘅問題啦。

而家龍門自己仲要出埋app唔止送外賣，直頭想打埋call4van。而家個市已經唔好，龍門仲要抽司機佣，龍門老細唔係人血係咩？

終於有人講人話 龍門背後係點
相信好多人心裡有數

為香港人做左咁多野好難得

call4van無出過力咩？
咁辛苦終於叫做捱到啲啲成績出嚟，龍門而家擺明打自己人喎

大家都有出力
我唔覺得係自己人打自己人
一齊打倒99V 就搞掂

同gogovan一樣價，gogovan紅底又大把錢燒。
龍門同CALL4VAN嘅顧客群又重疊嘅，你估gogovan死先定CALL4VAN死先？

市場係dynamic，邊個唔變邊個死

香港人做生意邊有得合作ga ,你痴埋去，得，利潤歸我囉

CALL4VAN咪講咗11月已經開始送外賣囉，唔係變緊咩？
而家係龍門明知CALL4VAN做緊都叉隻腳落去，佢又搞美容又搞工程，盲嘅都睇到佢想建立自己嘅生意王國啦

其實有冇諗過CALL4VAN 真係貴唔小.
有朋友淺黃. 佢話CALL POPO VAN. 我話CALL 貨VAN. 差價我俾.
落車俾錢. 我先知原來都差成30%.
呢程就話我俾啫. 我唔可以幫我朋友長期俾.
真係要諗下方法改變下策略.
你話撐黃. 俾多10%左右我諗大把人都接受.
大佬. 多30%. 真係...好難開口叫身邊淺黃朋友...

其實你有無諗過係popovan用低過正常價去壟斷成個市場？

van仔市場就係比gogo同lala玩到錯撚晒 鬥平鬥賤 而家你整個新台新黎 用番同果兩隻吸血鬼一樣既模式食埋撐黃色經濟圈而撐c4既客 點解c4同龍門合作唔到咪就係龍門想c4跟gogo價但係c4方丈唔想做剝削司機既一份子囉

一定係支持call4van先
唔該龍門做翻好本份

gogo果d逐單抽水d仆街野就跟到足 佢當黃既司機甚至所有van仔司機係咩？只係幫佢搵錢既condom咋

龍門擺撚明係cap 水做大戲

你要知道消費者只係睇價錢. 同服務質素.
APP同司機. 一個願打一個願捱. 冇司機肯接單, 乘客冇車. 自然會揀其他APP用.
撐既...我自己會撐. 但係貴30%. 我都唔知點開口叫人用.
而家CALL4VAN 攞唔到班淺黃港豬錢. 呢班淺黃既錢.係會直接俾咗POPOVAN賺.

大家都唔拎出嚟講啫

又話要擴大黃色經濟圈
人哋擴大喇. 又話人哋食人血饅頭要搞生意王國.

笑 又黎

c4v無推個人出黎玩pr做下kol做下神點同呢

拿. 我認同龍門係想做多項生意既. 佢係有D 進取(野心)既.
但係CALL4VAN 攞唔到班貪平淺黃港豬個MARKET. 但又唔想俾人賺. 咁即係點呢. 我賺唔到所以你都唔可以賺?
嗰個MARKET 嗰D 錢咪俾晒POPOVAN 囉

點埋大部份既客係只睇價錢 服務質素？你call gogo同c4v既司機態度都唔同啦 只可以講價錢反映質素

用gogovan果套叫良心

剝削埋手足司機個份又真係幾有良心

用過POPOVAN就係死罪.
又係嚴人寛己.
同埋. 黃都係正常人. 又係迫人企喺道德高地. 1MM 都唔可以低過
黃就唔可以用一次八達通, 一張TEMPO, 坐一次黨鐵...
打著黃旗反黃旗.

仲要係一開台即黎料 人地gogo lala岩岩開台都識做下樣唔食佣丫

龍門食人血唔係第一日嘅事
幫龍門辯護果啲自己睇下龍門資源分享中心十一月到而加嘅變化
我唔否認龍門初心係好 但已經變左質好耐
話想搞良心經濟圈？ 龍門經濟圈就有

趕住搵錢？

用gogovan唔係死罪 gogo仆街食水深係人都知 但係而家龍門口講良心 之後做既野一鳩樣都可以吹奏既 即係司機手足就可以盡情剝削 食得就食 係咪？

黃圈wo 仲要gogo咁平 實大把港豬call啦 司機搵唔搵到食關人鳩事 最緊要佣金袋袋平安

用popovan個套剝削手足司機直頭應該大力讚揚添啦
反正香港人最鍾意當手足係condom
緊係要用到盡啦

你係從商淨係話搵錢既 你龍門想點做無人理 但係滿口仁義道德 轉個頭做埋d仆街野 就真係睇唔過眼

唔緊要啦
手足本來就係condom黎

今時今日仲係開口埋口話幫年青人
唔知幫左去邊

真黃就人血曼頭，偽黃（淺藍/不表態）就仆去幫襯

拿. 我覺得手足待遇應該係要好D. 所以我係會用CALL4VAN
但係又點樣可以攞返淺黃貪平個市場?
一味亙屌係冇用. 只覺得有人喺道搞分化.

終於有人講龍門冰室
我明開得舖頭一定係為左賺錢做生意
無錢根本營運唔到落去
咁你咪好好地行你既商業路線搵錢咪算囉
反正而家只要你係黃店大家都會幫襯架啦
最嘔心係又要標榜自己幫香港人幫手足
實質食緊最大個人血饅頭
蝕錢蝕到開新舖 真係咪撚玩我啦 大佬

佢係人血饅頭店唔係第一日既事

推返上去

有文宣手足講過， 搵龍門合作義賣佢都要抽 6成， 佢會將1成放去資源中心， 另外5成自己落袋， 就算借平台宣傳都係咁分成

推

擁

黃圈都未壯大就喺度周圍捉鬼,捉人血饅頭,on99
咁搞法搞到2047都未有一個健康既黃圈出現

其實黃店同 藍店分別都係就係支持民主定支持中共，其他方面都係一樣，黃店同黃店大家係自由市場上面 競爭有咩問題？call4 van老細自己都講左唔會因為自己入左市場，就唔會唔比其他人入。

推呀屌你老母！

捉鬼？你戇鳩？
揸車既唔係手足？
你先叫停佢發展，做返好自己咪健康囉，龍門條撚樣發神經搶手足飯碗你唔撚講？
你低能？

擴大個圈 唔係擴大佢個名 兩樣嘢嚟嘅

你先係戇鳩，用下腦先再講野啦
而家做瓏瓏van係咪唔可以做call4van？係既你話佢食人血都可以話岩一半
司機做晒call4van, gogovan, lalamove, 瓏瓏VAN都得，多個平台對司機根本利多過弊，況且call4van司機邊個話一定係手足？有做過政治審查呀？
多個平台只係影響call4van生意

其二，黃圈唔俾汰弱留強？咁以後無黃圈既人可以開新既同類型舖頭啦，全部都係食人血，你都ｏｎ９９

老實大家係明白同認同黃圈概念，不如諗多啲睇多啲龍門做緊乜。

龍門上年差唔多九月（就係大家抵制藍店果排，富臨其一）先出聲撐手足出濕鳩學生餐遊行派下嘢，一堆人排晒隊支持啦，開始搵錢就貪心到想做龍頭，仲話唔講黃圈。

一邊話蝕錢負資產但一邊開分店，咁又個個湧住去幫襯塞錢入箱。
之後又攪乜春冰室資源立晒啲嘢黎做，宜家仲攪埋call van。
好明顯果位成日話嘅低調老細直頭想做另一個誠哥啦！之不過又多得班盲粉嘅！

剛仲要眼見另一個post私怨撚起勢咬villa villa話人血又盛，又唔見去咬哩間人血龍門架喎

Call4Van 個model 唔改善打乜鬼GOGOVAN.......
死根本係意料中事

一、龍門話自己幫緊啲失業司機，所以搞多個van台，用popovan但價想打popovan，但又同popovan一樣抽10%佣，剝削司機。
賺錢咪賺錢囉，但唔好帶住個光環講到自己幾好幾正氣

二、CALL4VAN真係有政治審查喎，你又用咗你個腦未？

Call4van不思進取根本遲早死
有無龍門其實一樣

Agree 唔比汰弱留強只會令黃圈死

我本身都好崇拜同好感激張生，但有d位我真係唔理解。

第一，我認同張生你話「良心生活圈」多過「黃色經濟圈」。Cap水唔可能只cap手足錢，所以我認同藍絲錢都要賺，但錢要洗落手足度。但你做到咁撚黃既時候仲話自己係做「良心生活圈」，其實你係未當班藍絲係lulu?呢句野其他小店有機會咁做，但執行方面仍有待商榷，不過你冇份囉。

第二，張生曾經話「某茶記係呢個時間開分店，係食緊人血饅頭」。但你都一樣係度開緊分店同埋擴充其他業務。再者，B2B運輸呢類型業務你都參一腳，你既知名度你既「客源」係咩人？其實未又係我地自己人/手足/黃絲。你未打低POPOVAN就已經害死成個C4V。呢點希望你諗下你咁做有冇良知。

第三，張生你成日話自己負資產緊。借左幾十定幾百萬黎搞「良心生意」。但其實借錢做生意好平常，你既知名度黎講，手足仆都仆出黎幫襯你。但相反，好撚多小店真係仆緊街。我好感激你俾左好多就業機會俾年青人。但我都希望你諗下，當你發大你既「良心企業版圖」既時候，其實只係搶緊好多黃店既market share。你咁既模式同大商家搞壟斷有咩分別？

你開咁多範，唔通你唔係利用緊你既知名度黎食緊好多黃店既客源？

肯定俾人話我係五毛搞分化

屌你咩你係咪已經用撚左腦？點解我睇唔撚到既？
家陣就係屌鳩佢瓏瓏van 同popovan 一撚樣價錢 一樣抽水 人血張生都認撚左
多個平台對司機根本利多過弊？
你用你剩低既腦去諗撚清楚
一個手足每月做10000蚊生意
POPOVAN, lalamove, 瓏瓏VAN 全部抽佣10％
咁係咪一個月要比1000蚊抽佣出去？
你知唔撚知c4v 只係每個月收300蚊月費？？
每個月做一萬兩萬三萬蚊生意都係收300蚊
司機係多左收入定少左？如果係多撚左我點撚解要出聲屌？
姐係煮野食就係手足 我地車物資就唔撚係？
龍門自建運動大台？你龍門做撚埋義載啦屌
你理撚解完先講野啦仆街

C4V既車隊係前線左幾耐？要證實？
你話龍門就一撚定係手足？我調轉問撚返你！佢地有做過政治審查呀？

你真係好撚戇鳩…
我地一路講緊係同緊中資大戰緊，搶撚緊手足飯碗你同我講講汰弱留強？
自己手足都要講汰弱留強？
全香港呢行有幾多間貨van公司先？
有幾多間係黃先？
我屌你用下豬腦諗下野啦

三、我信call4van先係強嗰個囉
btw，call4van打大佬打咗咁耐，而家終於捱到出頭，龍門要幫手嘅話搵call4van合作送外賣咪得囉，洗乜自己寫個app？
佢講到自己係咁蝕錢，但又逆市開多2間分店，佢精算師出身，蝕都仲開分店，唔係咁都信啊嗎？
佢係黃，但同時都係一個徹頭徹尾嘅生意人，好明顯係想食住條水繼續賺

Source?

其實只係另一個共產黨

發現你真係戇鳩得黎又搞笑, 瓏瓏VAN抽10%, call4van抽收300蚊月費
咁點解會有司機過去瓏瓏VAN嗰邊? 真係傻鳩黎
如果D司機寧願賺少D都要轉去瓏瓏VAN / gogovan / lalamove, 咁你就知call4van根本接唔到生意啦, 接唔到生意既唔應該汰弱留強? 自己手足就唔可以汰弱留強? 咁麻煩你真係望實全港咁多間新開舖頭/網店, 全部都係人血饅頭黎架, 快D逐間屌

用下腦諗下個business model先出聲啦

Call4van 捱出頭

黃色生意人有咩問題? 係唔係做黃色生意就要將個要求提高到聖人咁高? 唔可以賺錢唔可以發圍? 咁邊有人會入呢個圈子

財雄勢大既入場，咪又係做緊另一個型式既霸權

自己睇啦柒頭

佢用popovan個價做單再收10%佣
假設張單100蚊，司機得90蚊落袋
call4van張單起碼120，司機袋足120。

但啲客根本唔會理司機有無錢賺，見龍門又平又黃就會幫襯，助長佢剝削司機。

咁佢做咩講明自己嚟賺錢啊？佢話自己係嚟幫大量失業司機喎

同意，其實同c4v 合作唔到既原因如果只係定價問題

咁樣何不注資c4v 令佢價格上可以同其他平台打價格戰之餘又唔會剝削司機

便就剝削

日久見人心

完全認同，特別係第三點。佢個朵執到頭一水 心紅左。佢只不過係想不停擴大自己個版圖。其實有好多黃店都比佢頂死曬，佢呢個”良心企業版圖”底下踩住幾多屍骸，心照啦。
做生意借錢大有人在，如果真係輸得勁，仲點會再借錢開舖去幫人。
佢賺定蝕，大家自己諗啦

原來你就係Leo講兩句
收看次數：19 次•2020年3月17日
呢D無人睇既youtuber你都可以搵黎諗住駁, 抄T&C同個business model有咩關係？ 都唔知你嗡乜春

你講到瓏瓏van出現就會搶左call4van生意咁
咁gogovan, lalamove同瓏瓏van一撚樣價錢 一樣抽水
如果呢個business model係吸引到D客用既話, 有無瓏瓏van出現D客都一早走左去用gogovan, lalamove啦 關有無瓏瓏van咩事

唔係人血咁簡單 直頭係瓏瓏van 同popovan有可能係打龍通！

其實你係真戇鳩？
你係咪唔知呢個香港發生緊咩事？
business model？
D客都一早走左去用gogovan, lalamove？
我懶得同你講了
我宣佈你係戇鳩

係啦係啦, 我而家宣佈, 任何新開黃店都係食人血饅頭, 無論現有既黃店做得幾差都好, 都唔可以汰弱留強!

所有黃店 只要唔捐曬所有錢出去 包埋成本 都係食緊人血饅頭

邊間係人血，邊間唔係...你真係識分？
玩政治手段既野唔係睇得咁表面

識就唔會咁講啦

其實你有冇睇內文，龍門有底薪，所以先抽12%佣

佢龍門有老底，接唔到單照畀錢，算唔算幫失業司機？
選擇性閱讀？

數學天才，加埋老底未？

P牌小朋友
人血龍門係幫緊手足定係失業司機？
C4V有成千個失業手足wo

不如你問下龍門所謂嘅底薪有幾多

特別認同第三點。
然後一堆盲粉只識一句不分化大晒。

睇你好似好清楚咁
不如你講出黎畀大家聽下

你睇返上面留言

不如咁講啦
比如而家市場popovan佔7成 c4v同其他公司佔3成
龍門咖喱佬開個台出黎搶餅仔 未搞得散popovan之前就做鳩死其他公司 包括c4v

p牌仔真係p牌仔，字都未識睇，叫你去問龍門你又攤大手板要答案
我淨係知龍門腦細所謂嘅幾萬蚊包底費就得3萬啫，仲要有中間人再食佣，你自己計下每個司機時薪得幾多，油錢同養車又要幾錢。

數學我就唔係好叻，啲簡單加減數我都識計嘅。龍門話自己幫緊大量失業貨van司機，不過佢有6間分店，每間有2架車，即係原來12架已經係大量
不過順帶一提，佢好似無講過佢啲車係黃喎

宜家tag 721唔見人第8個月？
佢老味721果時都淨係post餐牌，理撚班手足抗爭。

唔知大家有無一個諗法
我未見過一個黃圈人 每日做緊乜都要影相post上網 驚死無人知自己做咗啲咩黎
不斷否決黃色經濟圈 自己就整個所謂良心經濟圈 裡面得自己一個牌頭
乜飯數 只要有錢搵就搞
話自己蝕幾百萬 但又可以開分店 呢樣真係神撚奇

好啦 而家有證據證明佢個人血貨van apps
但出奇地啲人又好似五毛藍絲咁選擇性失明 都唔知係打手定蠢

呢個要推

戅鳩 國難當前戰火連天 蝕幾百萬呀 仲唔密密搵錢呀

佢話黃圈市儈wo, 良心圈講良心，賺到錢捐晒出去，但係人地黃店捐錢就捐機構，佢就左手交右手捐俾自己個分享中心， 見維唔到皮就cut 手足， 但從來唔會交代收幾多捐款

721 恐襲果陣仲同福建佬食緊花生，兒家走出黎玩壟斷，呢頭口講幫手足，轉頭敲手足飯碗識玩

統計下龍門皇國有幾多飯
貨車 美容
腦細課金300萬搞自家製搓手液
歡迎補充

覺得龍門老闆好大野心

否定黃圈開個良心圈 自己做大台

龍門最近除左呢單野 仲有另一件事都幾嚴重

講啦屌

lm

總知埋堆就係良心，唔埋堆就借d 二食埋你果份，再美其名幫手足，收捐款收到fatfat ,但係一維唔到皮既時候就cut 手足，說到底咪又要食饅頭，又要拎光環收捐款

btw記得佢幾個月前話開裝修公司
教後生仔一門手藝 最後點

cap自龍門啲po

佢由一開始就人血啦唉，真係希望身邊啲人醒醒

唔知點解龍門發到盤生意咁大一直都好疑惑可能我小人之心

無錢搵呀嘛 教人裝修邊有錢搵
請手足做下手作 都賣到錢嘛

佢本身係精算師 我想知盤數點計
蝕幾百萬仲有錢開分店

仲可以課三百萬搞自家品牌搓手液

我搵唔到個post
之前腦細入咗批聲稱日本口罩 但完全唔符合規格

最記得一句 唔理出面炒緊幾多錢 但腦細呢個就係良心價
我dllm 講緊幾舊水一盒

Del左po好耐

仲有搞美容 裝修 賣曲奇餅
講到啲小朋友可以唔使錢去學手藝之後個老細仲會俾錢即刻買返佢哋啲作品
佢啲錢派得仲勁過誠哥喎如果係堅

下

其實大家一齊幫手推到佢去解釋番比較好

佢呢舖應該要輸，贏左頭段，突然搞到咁大玩美容 裝修 曲奇 開班，好似每一飯都想搶咁。
而家爆大獲，佢顧得邊樣。

日日話自己蝕 但蝕極都仲有錢派

佢del曬啲內容 跟住網站更新緊 擺明身有屎啦屌

叫佢地解釋返啦
點會同gogovan用同一個mailbox

精算師

一定中左木馬

比人hack左啦一定係

龍門都人血？仲有咩係信得過

你老味又係d分化post
同路人就得啦屌
龍門老細賺得黃絲錢 無論你覺得多定少
佢真係放番係運動 手足身上
就算人血 都心甘情願俾佢食
我地要攪大黃色經濟圈阿
仲係度內鬥做乜鳩阿

賺錢冇問題
不過同狗狗van合作既話真係難接受

下 點解要del

佢個唔係黃色經濟圈
佢一直都係耕耘緊佢個良心經濟圈

緊係啦 比人食同剝削果個唔係你嘛

哇 呢隻口罩唔合規格wo

咪就話緊龍門做緊嘅嘢同黃圈背道而馳囉

係咪一句黃色經濟圈 良心經濟圈先岩 講完之後做幾多仆街野都無問題

佢個良心價
如果真係良心，我做乜要賺你錢，我唔用店舖名，我個人名義買 之後網上宣傳放比你啦。

原來賣啲虧口罩都可以咁大條道理 #腦細就係任性
果然良心唯一大台係惡啲

如果畀佢打謝咗c4v之後 下一個係咩黃色平台？

計番條數 1000盒，每盒300蚊，你估佢賺幾多

做完show 無數圍跟手咪cut 人， 帶完光環繼續收捐款

就算佢講會送200盒 賣800盒
咪姐係害多1000個人 單層垃圾口罩 仲衰過救救mask

但又唔畀屌鳩佢

講真 食咗好多人血 點解仲咁多人信？

佢續步打巢黃色經濟圈，再建良心經濟圈， 幫藍店洗底 win win

fat fat

平價入垃圾，貴過正價 平過炒價，又有一班支持者。個光環又大左

因為良心

借藍力扮黃打黃，再保藍，係咪咁

大佬 人地上咗神檯 日日好似kol咁打卡 荒死無人知佢做過嘢咁

禮義廉式彈出彈入成功爭取咁款

點止30萬 幾百萬呀

分分鐘同福建佬割席都係表面野黎

商家佬，唔交戲比你點呃到人，個雞棚搭左咁耐。

借黃圈打黃，建立良心圈再保藍 借幫手足名義帶光環收捐款， 維唔到皮就cut 人無情講，但係捐款繼續收

依啲咁撚高調既人真係唔方好野由一開始已經唔敢太相信依種人，就算做好多野都好，都一定有保留，結果真係仆街黎我講人血張

有冇懶人包？
我就咁睇
龍門係內奸？

Agree with you
不過睇通都無用，有班人盲撐住。

咁你返支那食屎啦，唔使錢架仲好意思話人淺黃，你個腦就直頭藍既

點解一定要合作 依家黃色經濟圈係咪一定就要合作?
大家都黃既話 咁咪邊個好咪用邊個 依家劃左地盤你開先就其他人唔可以開?
想人用你就諗下點樣進步 點樣吸引多D人用你 唔係一句我係黃快D用我就算 自由市場冇得迫人 依家唔係要做共產黨
利申有用C4V

Push
郵政地址相同 點解釋

call van一定c4v先

如果相同，實屬巧合(曲)

問題係好多人仲相信龍門

所以要推到龍門解釋

龍門賺到笑啦
用$60/時薪請手足
但賣嗰啲手藝賺到嘅錢
一蚊都唔會比返手足
根本成件事就係個利用手足
之前整咩年糕 cookie都係例子了

餅就得十塊
紅底霸左八塊，c4v有兩塊，好努力搶緊個八塊
依家就有條撚樣入黎搶c4v個塊
咁樣幫唔幫到你件弱智了解件事？弱勢對強勢唔係玩團結，反而玩拆伙，仲要自己搞自己，咁都要問有咩問題，你不如去驗腦啦

九成係，果兩間唔係佢既分店，佢都有股份，啲menu 全都一樣。係修例事件開始先割，話賣返股份比富臨。應該係同富臨福建佬講掂數，分返錢。如果唔係福建佬咁惡會唔搞佢？

終於分化到龍門

你有你做，人地有人地做 唔同你合作就食人血？

利申 tldr

龍門都要死

仲要用廉價請啲手足
自己就賺到fatfat

拍片唔夠，如果拍前試下寄2封唔同嘅信分別畀ggoovan同龍龍van，睇下有冇回信
依家通咗天，又會係啲打錯乜乜乜

推到有受害手足出黎講嘢
cut手足呀啦 屌你咖喱佬

購物apps你都整撚埋
好彩你無口罩機咋 如果唔係仆街啦 龍門霸權

理得人唔人血 對面藍店食緊人命饅頭
要屌就屌左佢地先 香港都未光復就日日清算黃店
仗都未撚打就日日內鬥香港人，抵死

睇完片我驚藍店未死，黃店已經餓死咗

你係咪智障？
佢依家似內奸喎
定護主狗上身？

有撚哂證據啦

Tldr

所以你咪覺得龍門冇問題囉

睇咗片未
點解釋用同一個郵址

係呀 我智障+護主+五毛+公關+藍呀
連登3大捉鬼金句
我分分鐘係狗添呀日日睇你地內鬥真係笑撚死
入黎我地Save hk睇下人地會唔會日撚日嘈交
仗都未打就開始清算自己人 自己諗啦黃絲

利申深藍請Block

改得email 唔改下面郵政信箱，好唔小心喎

佢個郵寄地址同popovan地址一樣
你有冇睇片㗎

agger

有無人可以出個整合post

真，日屌夜屌 清算自己友
屌黑警就聲大大，就真係齋聲大大囉一啲用處都無

幾時有見過藍絲會屌何妖，元秋

完美展現出好多人就係唔去了解咩事就話人分化

樓主唔該俾個懶人包啲智障仔

原來今日到批鬥龍門
聽日到邊間黃店？

睇pin 啦智障

C4V老細咪解左話點解唔合作囉
又屌自己人

唔係屌c4v
係龍門有證據係偽黃 求fc
睇pin咗個條片

我真係睇都廢事睇 人地賺錢咪賺錢 陰濕咪陰濕
李嘉誠賺既錢分分鐘仲陰濕過佢啦
內鬥咁多 你不如起下藍店D衰野仲好
成個連登起碼一半人最中意偵探上身施展渾身解數搞自己人

所謂幫年輕人
賣年輕人嘅心血
實際上賺到嘅錢都無比返年輕人
利用年輕人就真
但又有好多信徒會買

佢係自己人既話 有啲牽強 popovan呢單嘢黎講

原來真係智障
等變良心經濟圈啦

咁樣扮黃食咁多資源都叫自己人？ 有哂證據喎

呢樣真

大佬 人地個盤係生意黎 唔係開善堂
開咁多範請手足仲想點
低人工唔係批鬥理由 覺得低人工可以轉工架

我記得腦細講過 良心經濟圈 不講黃藍

有良心就可以join

popo van 運狗
有證有據點解唔可以要求龍門回應
唔同好似口罩工廠咁由人俾人呃呀

睇嚟你睇唔明call4van個回應
一係你就再睇清楚多次篇回應，一係你就追po啦

呢個post 就見到好多龍門死忠

回post之前睇pin先

就咁區議會都6:4
立法會都未選就係咁踢人走唔認做自己人
賺錢又踢走 呃like又踢走 打卡又踢走 淺黃港豬又踢走
乜鳩都話唔係自己人
唔講以為贏撚左

睇片
賺錢唔係問題
不過同運狗popo van打龍通就

睇你老母咩，就當佢呢單野食血咁點？

之前呢？幫左果啲呢？又點計？
大個仔啦，唔好咁撚幼稚啦
咁撚得閒去周自己友不如諗下點令到香港好啲啦

咩呀
黃色經濟圈喎依家
佢黃皮藍底
整死緊黃色經濟圈啲公司喎

唔撚睇又扮有見解

黃絲連登仔除左識話自己人智障仲識做乜野
老豆搵仔有晒D狗既資料你唔開Post推佢上去話佢智障

賺錢冇問題 唔係食人血
不過popo van 有份運狗
仲衰過自稱黃絲食美心

而家講緊佢之前就開始食人血饅頭
追下po啦

又要廢事睇咩事，又要話人攪分化。
宜家咪係屌緊龍門唔係同路人咁咪唔係分化囉，明未呀？

幫襯運狗popo van都係手足

幫撚完就變死忠

何止呢單，口罩單野都係啦

個打手好撚癲

係兩個打手

呀叻嚟
我唔知我睇唔到

.

罪犯冇黃？倫敦金仔黑社會冇黃？你要唔認人地係黃起碼有100萬都達唔到標
而家黃藍係政見 你要一個完美既人先做到黃係冇可能 不過你冇見解都係當我講埋D垃圾廢話
你要一個真係乖乖仔既人先承認人地係黃既話唔好意思 香港人輸鳩緊

睇黎打手連龍門搶餅仔逼死c4v都覺得無問題

唔撚想回啦
接力唔該
好撚癲

迫死c4v都唔係死罪
同運狗popo van打龍通先係

可能就係呀張老闆呢

要香港好啲首先就係個個都要用下個腦學下點分析，唔係一句唔睇tldr 就講一堆廢話囉。

前線黑警好黃

龍門打手我一定會follow你哋

善用起底功能
原來玩抖陰都係手足 都要同理心
抵你俾人輪住屌

你咪用D鳩屎垃圾既回覆當駁贏左我囉
你地咁撚用心起晒現有黃店既鳩屎野
都唔搞柒d藍店
你地覺得開心咪得囉

真係cls

popo van運狗都好撚黃

係呀Block我啦
繼續內鬥
香港人，內鬥
我十鳩幾個Post 得呢個叫人唔好搞分化你都拎出黎講
原來而家五毛公關要叫埋人地唔好搞分化
咁睇黎我賺0.5都賺唔少

Popo van運狗係咪free?係唔係我唔知，如果唔係嘅有乜好屌？
人地商人黎做生意有錢咪賺，收錢運狗又好運手足又好
你覺得佢運狗仆街含家產你咪唔用佢，同唔食美心一樣

乜野叫唔係食人血，道德綁架？乜野都老撚鳳幫手？
佢搵口罩返黎呢？一直以黎幫手足呢？比藍絲搞呢？
一直以黎6月到依加做嘅野呢？
屌晒你地老母，成班低能仔好似捉撚到老師寫錯字咁，懶係眾人皆醉，好撚醒呀，你班白痴仔俾人食人血都唔知

做乜撚野呀依加，贏左咪慢慢清算 日日有人被自殺強姦，仲係度捉呢個打卡，果個偽黃，食人血。
一直就係有你地呢啲分化捉鬼撚搞撚到個個有心嘅都放棄。
檢討下啦屌你老母捉鬼撚都死全家啦

佢開啲文宣post出嚟聚人氣
關鍵時刻就可以出嚟

人地商人黎做生意有錢咪賺
黑警都係為咗ot錢先殺人強姦啫
你唔做都會有人做

係呀我五毛藍絲mon po狗護主公關呀
Block我啦內鬥仔

啲打手

如果你咁講 前線防暴裡面都有暗黃
又唔可以講一碌鳩打三萬人
咁三萬thx唔包佢地？
我淨係知 黑警死全家 一個都不能少

例子 前線防暴連儂牆貼文宣被捕

有咩問題？做生意就係咁
一定要carry你？ 做唔掂就去怪人打龍通

呢個係龍門賣既口罩$300？

同藍店打龍通
冇問題

良心經濟圈

迫死晒同路人都好撚黃

年糕真。
成件事好商業化，冇哂手足味

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Block鳩你咪益撚咗你

你睇你呢個內鬥打手
講到好似上面請打手黎護住龍門就可以分化黃絲陣營咁
你自己覺得make sense咪得囉
諗法唔同就話人打手分化護主公關五毛
另類捉鬼連登最叻

咁唔好講咩黃色經濟圈啦
原來龍門咖喱佬搶餅仔逼死c4v就無問題

c4v 14年就已經好支持啲後生仔

6月c4v司機義載個陣 龍門咖喱佬仲係度post menu咋
連721第二日722個日都係post menu咋傻閪

唔好討論其他嘢 因為都只係掙下錢
黃色經濟圈唔係黃色慈善圈
不過同運狗popo van打龍通 一定要迫龍門解釋

你條撚樣主張 偽黃好過深藍
屌你老母呀
一隻畜生想扮人

咁又係 我地繼續嘈
俾D藍絲睇我地幾撚連登精神幾撚團結

6月開始 C4 d 司機show哂車牌周圍走，
隨時比狗拉，
呢條友做緊乜？ 做緊show咋

精算屍

睇完真係得啖笑
你地d黃衛兵唔好下下都話人捉鬼
淨係識講不分化不割
依家係佢攞住幫手足既表皮食人血
知唔知d細路有幾L慘
睇po都知以前幾多就業機會
一大版咁列出嚟 依家呢 有眼睇啦

賺錢同殺人強姦拎黎俾
你都係訓啦，做好晒假期功課未 升中一好多野要準備

係團結㗎啦
不過唔係同你囉

偽黃係你地加落條女到
條女post文宣打下卡都俾人話偽黃
我一直都最撚憎呢D內鬥Post
所有內鬥Post我都會係到屌你地老母

掙錢事少
同運狗深藍popo van打龍通

Tldr都好意思話人
你升咗小學未

得啖笑 我就咁唔睇自己留言都睇到兩大差異
冇其他人同我意見一樣你洗Mon係到屌人

加你老母咩
係你嘅主張嚟
唔好撚spin啦

咁popo van 都係幫手運兵殺人咋嘛
同揸狗車個隻一樣咋嘛

叻哥佢睇唔到㗎

你搵返條女d post再講係邊個主張佢係偽黃啦
日撚日偽黃/唔係自己人
又唔撚見人地會係到嘈偽藍
6:4你估人地好撚少人呀？

依個有證有據 更加要推到龍門解釋
唔係俾我哋依啲分化撚誤會就唔好啦

你老味你真係精神分裂
開post叫唔好咁care 6:4
now？

為錢幫狗殺人嘅
都會為錢投建制
根本佢哋就係嗰四成

所以你覺得未撚光復香港就要日日清算你地口中既偽黃而唔係搞鳩D藍係對的事？

偽黃好過深藍 同支持每日150個有咩分別
唔好撚spin 啦
屌你老母

一個做狗車狗 一個商人車狗 佢車手足咁又點計？
你柒撚夠未

兩個中二病真係得啖笑

果陣我唔撚知立會要2/3 我認呢個Post係我柒
入面個Post有人糾正左我 你咁中意起底唔該入去睇埋

幫你做幾件事就變咗死忠
冇獨立思考
間諜真係易做

唔係
真係有見過鄉音手足
有證有據嘅偽黃 吸住手足錢撐警

唔知係咩人話藍店貼文宣可以放過呢
唔知係咩人話360貼光復香港就唔再搞呢

大家不如focus返響件事到

唔好開不推文
幫手推到多啲人知
迫龍門交代

咁佢哋有冇發大整死自己人？

兩條打手無撚理過仲要係度死雞撐飯蓋呀嘛
同啲藍絲一鳩樣 唔睇證據盲撐

推呢個

仲有罵戰可以幫上熱門

睇片啊

收到

人一藍

嘈L完未呀dllm
推po啦 叫個老細回應下啦

條女偽黃有發大整死自己人？
條女都係呃Like
人地藍店貼文宣可以放過
咩邏輯？

你p牌推唔到

1

兩條打手都睇唔到 一個就話總之龍門搞死c4v就無問題
一個就唔理乜原因 總之就唔屌得

唔係腦殘
因為根本冇可能有合理解釋支持自己
所以唯有講廢話

嘈咪幫手推囉

聽講香港人裝修單野都係話就話培訓手足，一工入面比返手足中間食好多水

我就話
前線防暴警 貼文宣畀狗拉
佢都係黑警 都要要死全家

有無多啲資料

叫好L有良心個個解釋埋呢個

咁我見主流意見要搞死龍門要佢出黎面對
咁我跟囉 我好民主既
推 龍門快執粒
黃絲唔需要你
交代吖

其實咁耐以黎 可唔可以答到我 精算屍做過D乜

match Up 開班？賺名氣？
收衫用鋪頭出面地方？又係賺名氣？

屌你老母 咁耐以黎 只係借花敬佛 借力打力
要你袋入面一個崩都難

香港人源源不絕黎進貢 食你果堆唔好食既垃圾
但其實你除左借用黃圈 免費博宣傳左咁耐 你又做撚過乜

坑殺同路人
奪取最豐富既資源 但只見到你自肥

食屎啦 張生

係，我有朋友做裝修去過睇咩料，真係食人血

真
係白警就唔止出賣下同事俾老豆搵仔 保障自己
有支炮就會殺咗自己啲人渣同事啦
所以我唔覺得有白警

美甲美容剪髮全部都係啦

又係$60/hr?

有獨立思考你就唔會咁撚on9內鬥啦
間你老母諜咩，笑撚死 唔好睇咁多電視啦

你又試下去做狗做間諜囉

個打手係只要唔係藍就一定要撐
人血 偽黃乜撚都好 撐

你話姐
大把人話唔係
咁話唔係果D請問係咪同路人
以我咁多個月以一敵百叫人咪撚內鬥既經驗黎講
佢地會俾人話：你唔係同路人、五毛、分化撚

即使同撐警既藍絲打龍通迫死黃店就無問題，我有無理解錯

內你老母咩
為錢做偽黃嘅終有一日會插返你一刀

唔知你同咖喱佬咩關係
有證據你又唔睇
有曬片又剩
大佬 理性啲啦 而家講緊龍門畀人踢爆有同popovan合作/洗底嫌疑 求你睇撚咗條片先好無

一早已經知你無腦，估唔到咁on9姐

點解都未推到上熱門

其實真係好撚煩日撚日話人食人血饅頭
我想問去食既時候啲錢唔係你哋甘願自己比㗎咩？
係咪做黃店既都靜係可以收入啱啱好？賺多咗就要捐晒所有錢？
咩叫建立黃色經濟圈？就係想擴大黃絲陣容。點解啲人投共？因為共產黨畀好處佢哋嘛。咁點解我哋唔可以畀好處黃店？一定要蝕撚住錢去做你哋生意？
而家佢哋又唔係用黑心食材，又唔係藍扮黃，又唔係做非法生意，唔覺得賺下錢有咩問題

龍門去死啦 推撚死你
由今日開始我會推爆呢D post
Sorry各位
有內鬥屌偽黃一定一定要預埋我
推
黃絲人數好充足 踢多一百萬人就都冇問題

龍門係食黃圈既良心經濟圈

啫係你覺得前線警好黃

禁左不推
再推

睇片
同運兵殺人gogo van打龍通

睇撚哂所有野再講啦

佢同吳三桂冇撚分別

引清兵入關打鳩自己人

從來口講5大訴求但係賣 5大曲奇 六大糕點， 食到飽

有汽油彈呀 掉鳩龍門啦

幫推啊

而家係「黃店 」同運送popo嘅深藍店合作

終有一日，咁到左未呀？
黃要有咩條件呀？係咪要隊過狗先計？
小朋友真係好，唔洗返學就日日上黎廢嗡分化內鬧

而家都係推到佢回應啫
打手唔使咁心急想飲cocktail嘅

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

照copy分享出去

維唔到皮就cut 人，但係繼續收捐款賣，5大糕點六大曲奇

樓主pin呢個

唔使咩條件
收得錢運兵殺人嘅 就會收錢投藍絲
都一樣好黃

佢始終無視我既建議去了解件事

真打手堅定完畢

咪撚覆我廢話講第樣
白警有炮要殺黑警
黃絲有汽油彈洗唔洗掉龍門

黃你老母閪咩，係咪要拎枝鎗去辣低其他狗先叫白警先叫黃？
咁你做左啲乜野？仲係度打字？屋企無刀？
咁你都係偽黃啦

重點唔係依樣喎

希望咁多位冷處理兩件低質素打手
無論點 無證據去反駁龍門疑似串通popovan 一味靠jer人

死忠嚟
推返正題
無視佢哋

唔講龍門 藍絲洗唔洗飲酒？
黃絲宗旨係咪要排斥晒所有同自己立場不一樣既人
如果係既話 你地係俾共產黨更恐怖既存在

唔好冷處理淡化
要靠佢幫手推po

口講打巢gogovan ,暗地裡打龍通，賺黃圈錢，搭棚攪良心圈，成件事真係曲折離奇

佢哋用緊不推

唔同call4van合作嘅理由係咩先

pish

懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

腦細好忙 書都出埋

加埋條片

唔食水點樣爭銀行幾百萬都係咁擴充龍門王國呀

夾到兩件打手用證據說服到我地先

無證據盲撐同五毛無分別

其實不推係純粹不推定係會拉到po

幾個中二病係度打飛機，大偵探上身
覺得仲捉唔到你痛腳？
咪一早講撚左佢係食人血咁點？所以抹殺佢之前一直所做嘅野？

重點係講緊咁撚得閒內鬥，捉自己人痛腳，不如落街貼本宣啦柒頭

自己無point就話打手，五毛

唔會拉到

收捐款，再借年輕人做賣點， sell 5大曲奇六大糕點

成撚日打手前打手後 五毛前五毛後
意見不一就唔係同路人？
你追求民主定共產主義？

我唔反對叫佢出黎澄清
我反對既係日撚日熱門都睇到呢D內鬥Post
其實你地捉到自己人痛腳係咪好撚開心？
唔用Google之下 。你地有幾多個知葉虎係邊個？
推呢條友好D定推呢D post好？

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

中聯辦呀嘛

唔好回佢

張老闆係集會到自己講賺到既錢唔應該自己袋要捐出去， 黃圈好市儈 , 自己果個叫良心經濟圈wo ,佢只係賺緊黃圈， 唔係建設緊黃圈

This is better

張老闆唔知會點回應呢

算啦 陣間我地放工食宵夜啦 我地賺好多打手費呀
同掉一支汽酒彈收一萬蚊一樣咁撚多

咁多個月以黎呢D內鬥Post一日比一日多
叫佢地唔好內鬥已經變左同狗同等既罪行

由佢地死啦 我都廢撚事嘈 咁多個月一D進步都冇
6月叫人唔好捉鬼 7月開始捉人五毛打手

兩邊都唔講清楚
咪等連登仔煲大佢
唱通街咁佢地點都要解釋

Please pin

push

係裝修friend跟左一工，有個帶頭師傅都講精算屍唔係真心想搞裝修，大家都知裝修一工幾多，佢比老師父都唔係正常一工價，我friend上左一堂做左一工八完就閃，講左句同路人唔一定係好人

做商做到而家仲講良心？就黎一年啦張生，呢年搵左幾多水呀，又上電視又上電台，你做kol算啦，聽住啲細路講當你係老豆，真係覺得人間險惡，幾多手足被出賣

懶人包

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Link below
瓏瓏VAN就係食人血

好似popovan咁
如果有人肯投資比call4van
咁咪唔洗咁貴又吸到淺黃

咩色都好最後都有錢呢個考量
你話如果黃店收費低過藍紅一倍
又做得好
個個都撲埋去

咁要開多幾個post先夠食飯

捉鬼內鬥撚死全家啦

次次默書100分，今次0分就屌你老母次撚次都0分，之前100分果啲就唔撚計嘅，總之今次就0分啦屌你老母。
隔離班無屌得咁落力，屌自己同學就要日日追擊到你仆街含家產。有呢啲同路人真係仆得街

有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

依樣好難解釋咩？條款既野幾乎無人由0開始打，最簡單係copy同行再執字眼，有野改漏

Btw,龍門有無解釋？

推返

到時呢啲就係證據，唔小心電腦被爆，邊個唔出名都危險

寄語？即係人地寫埋字比你出書，你就賺錢，你寫埋我個份

懶人包 幫推

事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

Link below
瓏瓏VAN就係食人血

希望你可以用對眼睇清楚條片
片入面已經對照咗咁睇篇野
佢唔係照cooy

樓主之前有開過post講 c4v係想畀番個合理價錢司機 所以先貴啲

未有解釋 所以要幫推

Push

其實好多所謂黃既 老左咪就係而家既藍

試過用c4v但黎到架車車尾貼popovan

懶人包餵埋啦已經 睇條片好難咩？

食兩家台 有呢啲司機

唔好分化 我哋唔係要批鬥黃嘅 話佢哋偽黃
只係依單有證有據 必須逼龍門交代

好多都係popo van過擋嘅
不過希望手足快啲退出 唔好俾錢gogo van 運兵

幫推

食兩家茶禮個啲已經撞過幾次但又唔見有人提

唔好批鬥淺黃
不過龍門呃人 同運兵殺人嘅popo van合作

黃藍只係政見 黃都會有壞人
大家唔好造神 有人做好事我地讚賞佢 有人做壞事我地都唔可以盲撐 如果唔係同藍絲有咩分別

似係整app條友柒咗照copy
連郵寄地址都copy埋去

支持龍門老細出嚟解釋

同喺藍店打工唔同
你喺藍店打工係賺藍錢
而你加入popovan 係俾錢popovan
希望popovan 車快啲轉檔

你唔推依世都唔會有解釋

上咗熱門
繼續推

推多次

推到龍門解釋

老闆出嚟解釋未呀？

快啲解釋啊

老闆會唔會請打手搞鳩其他黃店㗎

收皮啦分化 post

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

美甲時薪底薪都冇 淨係抽佣仲要五五拆
又要做埋文件野自己聯絡客覆wts
之前喺紅磡都叫做有成千呎畀佢哋做
自從趕走咗導師 開咗tst新美容院就迫佢哋搬去細房做 但係只可以坐到兩個人 變相又係cut人
依家連尖沙咀都冇埋 話將美甲房擴建成第三間美容房 當手足係condom 定廉價勞工?

睇片唔該

唔想話錯你 我都希望你真係黃
所以快啲交代 唔好諗住呃我哋

睇片

精算屍請解釋，良心經濟圈擺撚明食人血仲有傻西撐

我諗成件事都浮面，片中兩個內容都唔一樣，唯讀最尾個地址一樣？我都想睇佢有咩解釋。可能會話app developer 既地址，但睇返 gogovan個app係佢地自己寫的，絕對唔係出面人寫。

龍門請咗唔少打手

如果真係龍門開點解唔寄返去龍門

上高個隻傻閪

紅磡嗰到執左粒？
美容好賺過美甲咁多

不過真心膠都唔少

Please share and push

盲撐都一大堆

收咁撚貴俾手捉幾十蚊個鐘?屌你老味仲唔有人覺得唔係食人血

冇執 但係已經冇出post宣傳 即係冇客
而且拎咗一半嚟做倉放二手衫

依家應該冇咩人出街？
我連頭髮都冇剪

係60一粒鐘

仍然有人認為佢賺錢係合理
唔係剝削緊手足

搵人合作無問題，但唔好搵間話想打低既中資公司合作囉即係夾埋做show 齊齊搵錢啫，兩個夾埋食多啲市佔。

龍門自己都有個辦公室地址啦

好貴...

出面請個美容師full time 起碼兩皮一個月有假期大假。。俾60蚊個鐘收咁貴d傻西仲當佢神咁拜

其實佢如果係質素高
收咁貴都合理
但嗰啲美容師講緊係接受左半年訓練都無
得嗰2-3個月經驗同知識

佢一出美容post 已經好多盲粉去book
佢覺得賺唔到錢啫先唔宣傳 留返個倉敷衍下班美甲師 其實有留意開資源中心嘅話 就已經知道最近冇曬啲手工藝 咁班手足變相冇工開即係炒曬

唔好理美容師掂唔掂先，出60蚊個鐘已經係食緊人血

重點係
點解會去打佢工
真係良心？定出面市道都唔好？

咁仆街

係佢度學完焗住做
一開始學以為好撚有良心 加上其實啲客好好人仲會比tips雖然唔會入返美容美甲師袋
但每個人既初心都係為左黃色經濟圈

咁賤tips都唔俾返手足

鬼到仆街

一早覺得D人白痴

人地本身做生意，做生意為乜？賺錢

當初賺咁多 大可以印免費飯卷，還要收便宜果少少學生價

就算出聲可以免費食 有幾多個會出聲取免費餐？

捐去火星就捐果少少，每個月一定賺過百萬

點解講到自己點出力蝕錢，但又賺到佢可以不停分店

一個生意人 做生意目的是賺錢，

當一個生意人賺到錢 有機會就想賺到更多錢

唔好咁蠢啦

Call4Van唔同佢合作
佢就走去搵popovan合作

有冇龍門員工係度？想求証一樣野

原來成個所謂黃色經濟圈 只係我哋嘅南柯一夢

原來所有野都係為左錢

佢都未解釋
仲有機

講到明就無謂啦

真心 call4van 16年既時候已經表明立場 幫好多

c4v個cooment唔係講左喇咩 我行我素堅持自己原則所以唔同龍門合作嘛

c4v個comment明明係話唔想同龍門合作，樓主調返轉黎講既

龍門經濟圈

佢係衰抄襲, 瓏瓏VAN個page擺明抄呢版:

似係搞web page條友抄完又唔記得刪左不適用資料, 咁唔代表有合作

售價/抽佣太高或人工太低自然會被市場淘汰, 黃色經濟圈一早講明唔係義工圈

做多幾樣就話霸權, 咁黃色經濟圈永遠只會有小店, 唔會出現企業

一般做生意通常唔會準確講自己賺/蝕幾多, 畀人知道條數, 你可以當佢9up

依家咁嘅市道又有新競爭對手C4V會唔會頂唔住
龍門條友係咪傻藍絲都知你黃到仆街，除非你補貼做到好撚低價，否則點同popovan鬥？

咁人血饅頭都係生意，仲要好大單

今時今日呢個時代一個消費者淨睇錢服務質素根本係笑話

呢班垃圾都係收皮啦

呢個「市場」係用緊司機手足嘅血建構，仲要龍門自己抽水抽到

為咗唔畀藍，所以要黃賤價做，衰過7傷拳

嘩, 乜有咁多「人」凌晨到清晨都咁活躍喺度逐樣龍門生意拎出黎講，講又講一半唔講一半，企圖揾位入抹黑龍門
突然咁多「人」唔妥龍門忍左龍門好耐？

屌，你開多間瓏瓏，對顧客平但係司機更加唔好賺，黃客走去瓏瓏咪令到C4V死囉

你冇瓏瓏的話C4V仲可以靠黃客做對司機比較公平嘅生意，瓏瓏出黎用賤價搶C4V客，個差價係司機食

你就真係諗下個business model先啦戇鳩

係因為有瓏瓏先接唔到單，唔係冇單先去瓏瓏呀

你試下起吓依個post啲人底先

龍門做返好自己d野食先啦 野食都未整好 學人搞車隊 野心太大啦

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

起曬啲AC底 好撚有問題
Btw 個app copy 人哋個條款
唔記得改返 又真係幾柒

屌你單細胞生物？
透過逼受其他人去賺，真係好野

唔用腦定唔用眼

我唔排除龍門老細有嘢做錯
但事實係個post
有啲p牌同白底AC係到帶緊風向

你依家先知 係有一堆人好天真姐 根本龍門冰室未出名嘅時候都唔知邊到黃 食物又普通

藍嘅都可以黃

啲嘢完全唔好食

同你立場唔一樣 講野唔啱聽就係分化就係鬼

一早講咗龍門冰室 未有依場運動果陣又難食又無人食 同埋食開都知間嘢唔係特別黃 唔知點解無啦啦彈出彈入 有無諗過係一班fuck 上腦嘅人成日一 廂情願 要係幫襯呢啲所謂黃色經濟圈會幫到手足

黃就唔鬧得，黃就唔會做錯嘅
鬧名牌黃店就話人係鬼
知唔知咩叫黃色經濟圈啊？龍門而家用緊自己嘅名氣去頂死圈入面嘅其他人啊，繼續盲撐啦on9

支共五毛好手段 分化真係勁撚到
應該得兒登仔會俾你帶到風向

個post就17小時前開 凌晨就推上熱門搵啲有潛質ge post save低再適時推翻上黎？

中共網絡評論員工作守則:
11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

最好笑係咁難食都排長龍，佢咪清楚自己可以食住條水繼續賺囉

又Block多隻柒頭五毛支那狗

下 連登仔係咁架啦 佢地上晒腦架啦 個腦又單純 舉個例子 如果你而家有間舖是但講句光時 佢都話要懲罰你

乜撚都分化
擋箭牌呀e家？
事實擺在眼前

我粗略就咁睇 已經好撚鬼啦
單單一點
開新van做乜鳩姐？

d人係咁話c4v唔肯同龍門合作
但入面傾乜 詳情係點有講過出黎？
e家個新app擺明又抽佣又性
好明顯張生根本係想入埋c4v股分埋肥水

c4v唔肯咪自己開app囉
你估寫app係幾日搞掂既事？
單野根本就係籌備緊幾個月
最後差唔多埋門
就話d意 去問c4v合唔合作
提出埋d條款就同c4v既理念完全唔相同
單單抽佣呢點已經背道而馳
然後咪大條道理開app囉

正仆街

唔好講事實 一陣又俾人block

用下你個閪腦啦 龍門一直都食緊人血 仲有其他偽黃鋪都係

你自己起起底先啦
唔好要我講咁白
好多白底ac推緊

未有場運動前 經過早餐會食下因為工作關係 果頭無得簡 每次都勁驚食佢 又貴又難食

你老母就支那五毛
CALL4VAN 14年已經黃，14年車物資，16年將自己logo轉藍色兼改名做call6van，反送中仲一直有做義載
龍門19年9月先話自己係黃啊
撐CALL4VAN就係五毛嘅話咁撐龍門嘅係咩啊？

唔撚洗理佢地 我 我敢講話得我哋分化嗰啲一定係夢都冇發過 然之後去買贖罪券跟住就覺得自己付出咗好多

有無懶人包講下發生咩事

唔洗理佢地 由鳩佢地講 橫掂佢地都唔係真黃 睇死佢地都係上年先理政治 跟住扮到好熱衷

咁簡單都唔明？

你老母就支那五毛
CALL4VAN 14年已經黃，14年車物資，16年將自己logo轉藍色兼改名做call6van撐天琦，反送中仲一直有做義載
龍門19年9月先話自己係黃啊
撐CALL4VAN就係五毛嘅話咁撐龍門嘅係咩啊

批死咗龍門下一間係咩？

等我查定光榮、渣哥果啲有咩人血饅頭

追po啦on9

話埋你知，光榮同渣哥一早睇穿龍門，唔妥佢好耐

推
Fb解釋係唔記得delete
但明明成個郵寄地址咁重要
會唔記得改？
希望有回應

笑死成日聽啲人打晒飛機咁講到黃色經濟圈可以瓦解中共

又話等手足坐完10年暴動之後用黃色經濟圈請返佢做野
網上講兩句叫人出去博俾人拉，自己走去排隊吃喝玩樂所謂黃色經濟圈做藉口
我係藍聽到都笑你地

我覺得龍門要發大生意嚟做唔係問題
幫襯黃色經濟圈一嚟都係想稍為幫輕下啲黃色生意佬，
二嚟boycott啲藍店
咁如果龍門搞埋van ，而令call4van原來嘅生意做唔成，
咁都好違背初衷
擴大黃色經濟圈，唔係自己圍內互搶生意，
而係要搶對家生意，做埋佢哋嗰份呀嘛
依家gogovan又死唔去，
Call4van又吊頸吊淨一啖氣
好唔合理呀

家下仲要懷疑龍門就係同gg合作

你望下出面突然好多post針對緊唔同黃圈既人, 舖

同一時間有好多, 點解咁岩既架呢

係嘅光榮腦細加渣哥發言人

上一句都有改 點解唔改埋下一句

你冷靜啲先 唔係唔鬧得 其實件事又未完 而家中場休息姐
不如等龍門又回應下(or冇回應)睇定啲先再下定論？

另外忽然間凌晨推個17小時前開嘅post 你唔覺得奇怪都唔係第一次凌晨先黎分化

攪大黃色經濟圈唔等於做埋第個黃店嗰份
依家需求多極有限，但供應就增加
即係原先掙到個雞碎仲要再扣
如果係諗住黃圈有錢齊齊搵，
咁應該同call4van合作啦

咁佢依家改返未

你話係就係？

淨係講名氣咁冇嘢講啦
你知唔知14年個陣c4v同gogovan點對冚？
當年gogovan以本傷人（低價）同埋逼一大班司機唔同c4v合作先畀單接，再加上政府大水喉支持gogovan，幫埋手宣傳先搞得咁大
如果唔係咁c4v未必會被打殘

1.唔想合作嘅係龍門，call4van有做開送外賣，有生意點會話唔要？

2.龍門van打住想打低popovan嘅旗號，但就抽佣抽到同popovan一樣高，講到自己係想幫大量失業司機，想神化自己

3.龍門腦細係精算師出身，不停話自己蝕900萬，但又逆市開多2間分店。

4.龍門除咗冰室仲開咗其他話係幫手足嘅行業，
美容美甲：畀手足60蚊時薪，仲cut人手，但收好貴
裝修：一工嘅人工畀比出面低

5.龍門個mail box同popovan一樣，懷疑有合作

6.19年9月先開始話自己係黃，跟住發現有用就食住上，建立龍門經濟圈。

啱啱訓醒唔係好記得，打住咁多先

蝕幾百萬？咁都唔執

根本龍門就係食人血饅頭食撚到極致既代表

又難食又貴 食野都未做好就拎住個光環又搞剪頭髮又盛

之前有遊行派下餅仔同野飲就‘同路人’咩

咪撚玩啦 又咪係生意佬

不妨爆多啲出黎
最難食黃店佢一定係榜首

只信蕭蕭

果班仆街純粹安慰自己 等自己好過啲 事實係人地做生意搵錢 搵到笑呵呵

以為係黃圈
點知原來有人咁on9
咁撚大名氣咁多人幫襯
麻煩大家以後幫襯下啲無名氣嘅黃店
咪撚再食到一個發達 個個執笠

你碌下佢個page
日日都話自己蝕錢
之前又話掉三百萬搞自家品牌搓手液
獎門人咁 數百萬當係碎銀

又批鬥

7.賣唔合規格嘅口罩，良心價$300

8.搵龍門合作義賣要抽 6成， 1成放去龍門資源中心， 另外5成自己落袋， 就算借平台宣傳都一樣

搓手液真係要咁貴咩 想知幫佢手嘅手足佢俾緊幾錢人工

我都廢撚事駁佢哋啲point 我信樓主係嬲龍門食埋call4van 條水路，係抵屌嬲係人之常情，但有班撚樣借機會話龍門食人血饅，仲要話到九月先表明黃店係唔得，我諗喺香港冇返咁上下社運CV，冇落場扔過火魔同磚出黎做老闆一定俾人屌撚柒死

屌你老母賣假口罩
仲要抽水抽咁撚勁 咁撚貪
唔撚係黃就大撚哂
仲要淺到仆街嘅黃
靠呢場運動都賺唔少啦
仲要收埋同路人皮
無論如何一定支持call4van

冇錯呀

到有掟又會話掟唔中popo, 唔放詐彈架啦對同路人要求無限高, 對敵人要求無限低

廢撚事駁定駁唔到？
我home office好得閒，可以同你慢慢玩

我搞唔掂 仲未訓

好快解釋第5點 mailbox 問題
係我參考gogovan 入面既價錢表既時候
參考埋佢地既私隱條款 而我又真係改少左最後果句
所以成頁內容有6成係相似

背景：
我係寫和你Eat 果位作者 佢所講既良心導師
當初就為左教班小朋友寫app 去左龍門義教
總共上左大約十堂教識佢地寫app
之後龍門老闆就叫我幫佢寫一隻app 關於車隊送外賣app
但因為入面既管理太亂 基本上無任何support 俾到我
更加唔會好似大公司咁有法律團隊支援 基本上我做完既野就直接出街
所以我就去左抄參對手既網頁

最後為第5點引起大家疑慮講聲對唔住
至於其他果d 疑點就留返龍門老闆自己解釋啦

嘩 你咁樣講因住比人告呀

你順便透露下寫app你係義務定收人工做，收嘅人工又係唔係合理吖，反正呢度大把人想知龍門有冇食人血饅頭

第一點就錯
係 call 4 van 唔想合作

啲證據實在太弱

仲有邊間黃店未批鬥？
最好以後黃店出個新餐，請個新僱員都經連登批準咗先。

唔為難你，但我有啲問題想問

幫佢寫app有無收市價？

畀咗幾多時間你寫app？

係咪同CALL4VAN傾唔埋先決自己寫個新app？定根本係寫完先搵CALL4VAN？

點隻眼睇到係call4van唔想合作？
一係你就追Po，一係就睇清楚call4van篇回應講緊咩啦

咁一開始我就話免費唔收佢錢
龍門老闆就拒絕左叫我一定要收錢
咁我就隨口開左個價錢3萬蚊 做app+backend+cms
所以呢個價錢係我自己開出黎既 就唔關龍門老闆事

大約就係咁lol 但我以上既解釋只for 第5點
因為我只係收錢幫佢做野 其他野就唔關我事

仲要教人做生意真係.....

當初大約寫左3個星期就寫完啦
我只係聽佢講左個要求就返屋企開始design 同寫app
佢係由頭到尾都無俾過我任何support 包括價錢表都係自己搵出黎

加油Ching 唔好因為連登而灰心

根本大把等煽火，等睇渣哥比人批鬥

我唔知內情，但個FB回應係咁講喎

龍門似係想黃藍盡收，同 call4van 嘅理念，黃營優先，有衝突，所以call 4van先 拒絕左

痴能左線，連衛兵咁，同文革一樣logic

龍門搞掂你d食物質素先啦

帶風向 食屎la你
又係共產黨手段
咁得閒開post捉鬼鬧人食人血饅頭
唔搵d 有貢獻d既事做下

利申： 唔係龍門信徒

人乜撚野血，乜撚都人血

明白
ching介唔介意講下係幾時叫你幫手寫嘅？

真係遲早既事, 一做得大就開始有班「人」日日夜夜不眠不休咁揾位入d 黃店/人

兩邊都黃到發金（人做生意一定有私心 呢點係人都知）

但龍門一定要交代點解唔聯乘call4van 先，如果唔係佢今次真係做得好肉酸，用政治立場去掩飾自己既財技

擴大個黃圈係一個橫向發展 係同其他企業一齊合作
而唔係自己一個乜7都做 做大自己個碗 再用賤價去打低其他黃店

我嗰區本來有檔黃魚蛋鋪。
根住佢附近又開咗間黃炸物鋪賣埋魚蛋。
總之有黃店做咁。其他黃店唔可以做

所以有「人」就係想宣傳全部新開既黃店, 做多幾範既黃店, 藍轉黃既店都係食緊人血饅頭
目的就係控制黃圈唔可以再發大

C4V司機可以同時接C4V單又接popo/lala單
即係同一個客
經C4V/Popovan都有機會call到同一個司機
分別就係經C4V call車個司機會收多咗錢
經Popovan就會被食水

唔明就想像下
一個的士佬同時會接85折app同埋原價app

作為一個長期call van既客人角度
我自己係負擔得到（有時可以claim公司）貴少少
一定會㨂C4V
如果負擔唔起貴左既手足
用龍門app都可能係第二個唔幫襯中資既選擇黎

咁咪叫call4van整多個plan打popovan囉。
叫得call4van都知貴。貴都要叫自然錢唔係問題
咁咪叫call4van。一個路程出2個價囉
自己唔做某個market 就唔俾人做。
一間魚翅舖。一間粉絲舖。2間開喺同一個地方都實有影響㗎啦

所以一app出2個價。平價就乜服務都冇。貴價咪送水送廁紙。幾手搬下嘢。
自己唔諗點食popovan個市場。就只叫其他黃店唔好做
一早都講咗黃圈都要良性競爭架啦
九龍灣本身都有黃店。唔通屌渣哥?
旺角本身有黃店。唔通又屌光榮?
上面成班分化撚

幫你推到佢出嚟回應

了解下CALL4VAN嘅理念先講啦

C4V個business model就係俾司機多d收入, 顧客群係唔介意俾多少少錢都支持黃圈黃手足既人

龍門個business model就係跟番gogovan lalamove 個收費(再加底薪)俾司機, 食埋原本貪平幫襯gogovan lalamove 既黃色顧客

btw
兩邊合作又會有「人」話佢地想起大台,
兩識唔合作又會有「人」話想搶生意食人血饅頭

欲加之罪，何患無辭

其實CALL4VAN 價錢係合理..只係GGVAN 同LLmove太平... 其實佢地公司唔會蝕 抽佣金，司機點死唔關佢事，目的係要拎到market share ,其他公司執笠
等於以前SF好平，而家貴晒

日日上黎就係見到批鬥自己人
好撚煩 誠哥夠賺錢啦

解釋左地址先 咁多盲撚連gogovan都黃

講真就算你本身係因為良心表態支持尼場運動
當你發現你只要係店入面貼下文宣出下post鬧政府或遊行派下水
錢就會不斷入落你戶口
始終都係生意人，有錢點會唔賺，緊係諗辦法越賺越多
到頭來所謂手足只係賺錢工具，並好多人覺得幫襯黃店就做左野
所以我從來唔支持黃色經濟圈係主線，黃色經濟圈最多咪搞到藍店仆街，紅店咪一樣有阿爺撐住，對場運動有幾大幫助，你幫襯黃店嘅錢有幾多係落手足袋？

黃色經濟圏要做，用意係將抗爭融入生活，但唔應該盲目支持或者當係抗爭中心。

睇完個post終於明點解咁多人被熱狗被五毛
有泛民反建制先就唔可以有其他本土出黎
熱狗就係𠝹泛民票 分薄票源 最後打死泛民先 建制都毫髮無傷

誠哥擺到明賺錢，佢有無話自己好低調，跟住周圍話係幫緊人，做咩都要影相出po啊？

唔排除有自己人不滿, 但有無打手公司做野想整死黃圈, 揾d 似是疑非既論點踩低黃店/人就真係要長期mon住連登先睇到

你諗下消費者心態
消費者俾得多20%~30%。有得揀都自然會俾多啲。
大把藍絲popo,vall4一齊做。
一條街10間鋪。開咗1檔黃魚蛋檔。其他9間你唔俾其他黃店開。唔俾其他黃店開。咪開晒9間藍魚蛋鋪囉

樓上有手足講左原因

有班聲稱自己係「熱狗」同有班聲稱自己係「泛民」既咪咁做緊, 根本係中共拉一派打一派, 扮熱狗打泛民, 扮泛民打熱狗, 等兩邊睇得唔夠全面既支持者內鬥, 建制就穩贏

佢要開邊有人阻止到？
但為賺錢而開就直接講，而唔係一路學popovan剝削司機，但又講到自己幫緊啲司機咁

即係龍門所寫個app裡面價錢 係根據你喺gogovan搵翻黎？

C4V自己話無所謂，塘邊鶴就咁多嘢

即係點？
依家又開始反龍門啦？

係反黃圈

推呢個
屌龍門班人都唔知有冇用過call4van

仲要開兩間

答你呢個問題會唔會Gogovan 告？

關咩事？我15年已經開始用call4van

我揸旗 下次搞渣哥
譚小環TVB出身，又同振美蛇fd底，梓樂俾寶樂搞渣哥又懶係野fb出po幫，仲要喺正蕭生時代冰室對面搞茶記，最仆街係運動中期先出聲間鋪榮光文宣都冇

為咗賺錢咪直接講囉，口響響咁話幫手足

幫襯call 貨van班人。唔會唔知貴。貴都照幫襯都係想幫班司機。
呢班人。唔會因為龍龍van平。而俾小啲錢司機賺而唔用call4van。
跟本2個心態嘅市場
死都話有黃店開咗魚翅舖。所以其他黃唔可以開粉絲舖。想砌底自己友

跟住到光榮
共產黨最勁就係集中火力。逐個擊破
打著黃旗反黃旗

開始批鬥了

你可以睇下渣哥講登記做選民嘅Facebook post，佢有暗寸過有人講到自己好黃但到今時今日都唔係選民

的確2 邊target customer 唔一樣， 如果靠call4van 係唔會整得死popovan , 因為世界好現實， 邊度平就用邊度
龍門主要目標係搶popovan 客，取代佢， 至少呢個industry 的錢唔係入call4van 就係入龍門， 唔會去左popovan 度

日日都有啲分化post 依家連龍門都有
唔係話黃既大哂或者可以食人血饅頭
但係咁耐淨係見到得好多人都用力去搵同路人既問題, 有冇人有搵過對家?
出力搞完對家先啦

嘩, 真係想燒埋落渣哥度
渣哥小心d啦, 唔好成日喺大渣哥度, 要睇實連登呀

你鍾意啦

靜啦 樓主 又分化

分化？
呢場運動你地繼續行落去啦
我行唔撚到了

你揾唔到食就懶人 自己揾多啲野做囉

你收錢做野搞撚到千個手足飯碗你知唔撚知？
收完就走 其他每日都有出黎幫手既手足點撚樣？
condom？屌你啦
唔撚識同個撚樣人血張生講呢行已經有自己手足同中資打撚緊？

我唔撚係完全揸車搵食
我搵返黎既錢係義載既油錢
你知唔知我地團隊平時幫緊幾多人運緊野 係無時無刻有人要義載
你估剩係每日開拖先出現？
咁以後叫撚哂佢地全部搵龍門條撚樣運

合作就無人話所謂「大台」，而家gogovan 一間獨大咁濟呀，兩間合作最盡都係得果兩成叫「大台」。。。咁龍門同其他食肆合作都怕比人話「大台」啦

Pish

其實我想講
龍門老細並唔係香港人想像到咁撚好
只能夠講佢背後班PR做得好
能夠包裝到佢地老細咁
好早已經知呢條友一定唔係好心
其實大家諗深一層龍門老細所做既嘢
係好有目的一步一步去鋪路
想自己變做大集團去唔同範疇插旗

睇下香港人幾時覺醒啦

咁得閒諗人地做得夠唔夠好
不如諗下自己可以做到d咩幫到手足

佢係做生意嘅人
唔係開善堂
前排屌完hktvmall
宜家就到龍門

做生意講到搶搶聲 咁咪即係劃地盤囉
洗唔洗限埋同一條街唔可以多過一間黃店
想開新就去另一條街？
定其實大家都係信緊共產黨個套理論 想有個大台控制市場協調

樓主c4v司機黎

生意人想做大集團同插旗有咩問題，收皮啦分化撚！做得生意邊個唔想賺嫁，宜家佢黃我比幾錢佢賺你吹咩。

唔好比人分化。集中火力屌對家

用左幾年call4van
我自己就窮學生嚟
但call4van都係貴個少少
所以就算有左瓏門van我都會call返call4van
我諗用開c4v嘅手足都一樣會
但我有好多朋友係黃但都會call gogovan 因為真係平啲
如果瓏瓏係食到呢啲水嘅 有咩問題？

我唔怪你…
你可以睇下pin先

每次一講成班on9仔覺得我五毛分化放負
問我咁有咩行動建議或者打飛機講到有幾成功

根本呢個垃圾經濟圈就冇撚用我比龍門渣哥生意爆到全港18區開到好似M記咁過百間分店咁又點？
之後就可以換到五大訴求？換到清算警察？釋放手足？
根本就係班垃圾自己搵個藉口想淡出日常行動，用吃喝玩樂合理化自己嘅行為

7000幾個被捕人士半年前用自己十年青春前途較飛，點知而家俾返吃喝玩樂嘅人拋棄話要搞黃色經濟圈
手足就照被判監入獄坐監，之後其他人就慢慢忘記佢地 每日開開心心咁排隊食黃店拉麵 終有一日會打倒港共

暫時唔理C4VAN 同龍門點解傾唔掂先, 合作唔到自己整多個APP 唔一定係錯. 但會先聽下龍門點解釋 同GGVAN有關.

自己都係IT狗, 果然同我估計一樣, IT狗抄野改漏

呢單係一般SME project常見毛病

條款呢o的野正常一定問個客攞, IT狗自己唔會幫手寫, 大機構通常一問就有, 佢地一早有draft定, 但SME通常唔會花錢請律師寫, 就會叫你"去其他網站抄住先", 或者直接叫你抄某網站

當出UAT時, 個客只會著重試功能同個樣, 你唔追佢就冇人記得, 結果個條款直接rollout to production

黃店賺錢：人血
開分店：超級人血
蝕錢：俾人當condom
開新業務：斷其他同路人米路
艱苦經營，做到老本都嘔出嚟倒貼，仲要全間舖連炒散果個都上埋前線先勉強合格，下次要努力啲。

黃色經濟圈長遠發展，係講緊要將抗爭入血、慢慢壯大再打低埋紅藍企，一味鬥黃、鬥慘無得做，因為香港人最出名係善忘。

如果瓏瓏Van照copy Call4Van果套，再質低個價以本傷人，咁就抵俾人圍剿，但而家係講緊兩套唔同嘅經營模式，打緊唔同戰線。
再講，如果瓏瓏Van真係成功搶到Call 4Van嘅單，而又唔駛蝕錢，咁係代表call4van嘅經營模式要變呀。

各位司機手足如死攬一套唔夠競爭力嘅經營模式，然後道德綁架話自己俾同路人當condom，再批鬥其他黃店，請問意義係邊﹖我睇唔透。

(利申：P牌，從來只會用call4van﹚

無限人血 玩到全港都藍店就啱啦

唔得。全港只可一間。
我同朋友話不如去附近xxx食囉
我朋友話唔好。去九龍區xxx食
九龍區都可以搶到大西北生意

離間。內閧。
打三國誌時已經成日用

「批評同路人，你係鬼！」

根本2個唔同市場
一個市場係做:我有錢。俾多啲錢司機賺
一個市場係:貪平黃港豬

幾個月前有其他人搞飲食 app 、網購
結果俾其他人屌話和你 eat 、光時搞緊啦，點解要搞另一台出來爭市場

個籠門真係點擺就點擺

Cannot agree more.
不過我P牌我都係收聲喇

點可以蝕
識黃店老闆 開餐廳仔都有$20000生意/一日

原來黃屍係支持市場壟斷

龍門老細真係幾識包裝自己

連衛兵覺得黃店唔應該賺錢應該開善堂

有朋友爆料個老闆之前係藍
仲同黑警有關係
有無人知真定假

大家支持左CALL4VAN先

E~一起底見到你同串燒保有關係wo，之前老闆娘扮病呃人錢你仲好意思話龍門老細食人血饅頭？50步笑100步

租得貴過舊鋪一截都租

又多一堆盲撐

抹黑撚可以收皮

#我係腦細：

各位，對唔住。

瓏瓏Van原本只供內部送外賣應用
但由於想幫司機搵更多嘅收入
我魯莽下決定幫司機接街單
沒顧及同路人嘅既感受及處境
在此先向各位道歉

我冇睇到條款及細則
係我唔夠細心所引致
對唔住🙏🏻
當中引起的各方揣測和聲討
多謝良心導師King Sir尋晚幫我喺連登解話
我哋決定即刻重新編寫，剔除所有送外賣以外的功能
請給我們少許時間

我會努力去聽各位的建議
盡力做好每人對我的期望
照顧所有向我提要求嘅人

但今次我不得不承認我自視過高
我嘅能力係唔足以幫到所有人
令到任何人不滿意不愉快
我在此再三道歉

瓏瓏Van會重新定位
只做好龍門外賣密密送
所有街單請各位大大力支持@CALL4VAN 客貨車

我會專心做好協助年輕人就業
啱嘅嘢就繼續做
勿忘初心
🙏🏻

樓主ko左你啦 快d收皮啦

啱架啦. 繼續分化得架啦. 你望下對定笑緊你地咋傻鳩
分化撚最撚識就係搵幾個有名氣既黎搞. 專搵證據搞出黎. 之後又有班傻鳩真係覺得幾有道理, 眼紅人地就一齊反. 真係你地班連垃圾連登仔見紅就反.
屌你老未做黃生意真係難到登天. 一開始講唔割唔割就叻. 一兩隻分化狗出黎就個個係到割.
唔出聲=港豬
黃, 但出唔夠錢=偽黃
黃, 有能力但付出唔夠=偽黃
有能力而且付出夠多, 擴大圈子=食人血饅頭
開多D業務請師傅黎教年輕人=擴大自己生意王國, 食人血饅頭

所以真黃既老闆本來做乜行業就只可以永遠做乜. 其他一律唔比. 唔好踩過去第二行, 如果唔係你就係擴大自己生意王國, 食人血饅頭. 有錢就捐. 手足冇錢食飯就請. 間野味道一定要好食. 定時定侯報到比我地班連登仔知. ok?

做開IT SME就會知 app 既T&C 係抄人架啦 佢地柒左唔改晒姐 你將d心機放係追擊對家好過啦

龍門出發點係好
但唔該做好本業先
d野好難食

內訌基因又出返黎

生意人始終係生意人

屌緊龍門做嘅嘢反黃圈呀高手！而你班盲粉就只識話人分化唔用腦諗下一路龍門做嘅嘢咩目的。

凌晨到清晨一直有堆「人」針對龍門唔同範疇喺度講, 你話無打手公司都無人信

佢係擴大自己龍門王國，唔係全部香港黃店嘅經濟圈，唔好天真啦

仲要用乾淨P牌account

係咪popovan淆底出嚟分化？

我相信樓主唔係分化，係擔心龍門插一腳落黎會搞死call4van
不過我覺得call4van個定位係一批肯俾正常價錢既顧客，但呢批客都係私人用途或個體戶為主，你去到中型公司或以上用錢一定要有3個quotation兼價低者得先可用，我想俾生意call4van做都唔得啦，所以我唔會覺得整得死call4van

低價就係呢個世界既主流，如果唔係大家就唔會咁鐘意淘寶同順豐啦，背後有幾不公義同剝削別人利益都好，好多人都係會買平價血汗工廠既產品，係呢種思維先令call4van無gogovan同lalamove搶到咁多生意

預期屌鳩龍門老細搶生意，不如諗下點提高香港人接受合理價格水平既心理關口啦

最後，如果你相信其他人講龍門剝削手足要佢地做廉價勞工，點解唔信係寫app既師兄copy錯gogovan個地址唔記得改？

樓主唔用腦開po，然後凌晨時分一堆p牌衝出嚟分化

唔同真係間間公司搵律師搞咩

pin呢個啦

一路都講哩樣，係班盲粉就只係識話人P牌打手分化，唔知人講乜又唔睇，成班陳百祥。

又搞分化，好悶呀有冇新意思呀

樓主唔會, 因為佢目的就係想黃圈內鬥

有可能佢地咁做開，等於籃屍話遊行收錢

我自己開公司嘅，公司冇律師，平時報價/contract/invoice d terms and conditions 都係左抄右抄有時改漏真係唔奇

睇呢個

班打手/haters只係揾位入佢

人手pin

呢d就無人睇 盲撐一味剩係識話分化撚

點樣又不思進取呢？個價唔夠低？

總之做生意就係唔應該，黃色經濟圈係食人血，要搞黃色捐贈圈先啱。

心水清

龍門正式跪低
睇下某啲如獲至寶既打手係咪會繼續針對人血饅頭同偽黃講先

好似聽講曲奇都出事..

我已諗到點入
可拎黎用：龍門賺咁撚多請個律師搞都唔識

呢啲點會睇到，van只係其中一樣

唔好係連登講合作啊會比人屌你小朋友 未出黎做過野架

再pin
樓主一開頭可能唔係想分化，佢只係一個擔心自己利益嘅call4van司機姐，不過佢就開po推到一班p牌分化狗出晒嚟

咁已經有光時
點解仲有人出黎搞重光號?

咪就係因為估撚到會俾人話分化
先無人夠膽冒險出黎講囉

串燒保唔係先係真正食人血?
ching你點睇?

任何君講龍門都係錯

屌，㩒錯負皮

尤其係龍門呢d開到咁大既舖

嘩
你咁講
應該要出世個時就識講:五大訴求
唔係睇唔出你有幾黃

ching係其他post都不斷踩黃色經濟喎

串燒保仲敢衝出嚟？還晒d錢未？

呢個回應實有人扮睇唔到

屌你老味, 而家唔係唔俾你講, 而係無任何正面建議去改變佢, 令佢做得更好, 一味靠踩自己友咪叫分化囉, 而家踩死佢就會贏呀? 係我幫手加多腳呀

無用的話 你可以支持美心starbucks吉野家落去
你講既野同大公文匯踩黃圈一樣
或者你提議一下 咩為之"日常行動"
因為除止批評之外 咁都要講下有咩你覺得可行?

睇到點睇唔到
但駁唔到所以咪針對第二樣野囉

依家唔L係分化呀7頭 醒未呀
佢係有做錯 唔係佢出名就唔屌得架

話人5毛個d 係度講野用下腦唔好盲撐啦
中共要攪9你分化你 會唔會執著係個貨van app度

唔係好明
"popovan因為有大水喉，所以可以低價(蝕住做)"
"popovan食水深，剝削司機，所以可以低價(靠剝削維生)"
邊個原因先真? 2個原因有矛盾
定2個原因都同時發生? 剝削完司機都仲要蝕錢，要靠水喉?
如果係咁，咁有冇龍門，只靠手足自願俾合理(貴D)嘅價錢
call4都必然消失喎.....因為冇水喉又唔剝削....

我公司間唔中都要call車，我提議過不如用call4
即刻比人話 "係咪平D先?"
好多公司睇價錢係事實，D老細跟本唔會理邊間打邊間，一句 "點解唔用平D果間?" 就口都啞埋....
除非平果間經常甩單錯貨，唔係都改變唔到
如果我話 "不如用龍門，價錢一樣" 咁可能就搶到popo張單

明白手足你好嬲，但睇返個客觀事實
1. 想平嘅人，你龍門肛門乜門都好，都唔會直接影響到call4生意
2. 龍門如果抽水少D，佢維唔維持到(唔使蝕)?
如果得嘅，咁call4手足入線就可以，但相信收入都會比做call4時少咗(根據開頭2個原因)

如果抽少D都維持到，但龍門唔肯，咁我會同意佢人血

真係好仆街， 做黃圈已經好大犧牲， 仲要俾人鬧出黎硬食道歉， 根本唔需要理呢度d 人點諗
唔見佢地屌hktvmall 唔同call4van 合作要自己搞車隊， 都on9 的

因為佢地有份食

得喇得喇，anyways佢就係黃撚到發光
就算係有手足願意出黎講野
都只會被你地稱為分化撚

其實c4v都講到明唔屌
唔名點解仲有班柒頭出嚟嘈
都唔知係五毛狗定黃到傻撚咗邊埋黃衛兵

今次到搞龍門

其實自由市場百花齊放有咩問題
係咪又係扮黃

我同意樓上講CALL4VAN貴POPOVAN 30%個問題,
我身邊一大堆淺黃人因為個30%都係坐POPOVAN, 如果係咁我寧願龍門出黎搶走埋POPOVAN D客,至少搞得死POPOVAN先

至於係咪壟斷市場,咁CALL4VAN又係咪想壟斷黃VAN市場呢?呢個又可以討論下

作為消費者,我可以拉到我班日日返工坐GOGO既同事轉黃VAN我覺得已經好足夠

作為司機, CALL4VAN同龍門邊邊好搵就去邊度係咪唔得架呢? OR BOTH?

五毛見你屌得咁開心咪同你一齊屌
連呃過人錢既串燒保都屌龍門食人血饅頭
我只係見到唔like霸權的人引左一堆牛鬼蛇神出黎

可能失業率上升做下五毛幫補下掛

我同意啊，我都好想開間餐廳仔請手足但計落真係太大風險而卻步⋯
唉，黃店執一間就少一間㗎啦，做下實事唔好係到擾亂軍心啦

我完全認同
黃圈唔等於我要去做死忠
失去思考能力

下，依家黃衛兵（月入10k)教你做生意袋錢入你袋喎，俾人屌到硬食道歉好合理啦

當2019年先出黎反送中, 黃衛兵會質疑你2014年去左邊
當2014年先出黎佔中, 黃衛兵會質疑你2012年去左邊
當2012年先出黎反國教, 黃衛兵會質疑你2009年去左邊
當2009年先出黎反高鐵, 黃衛兵會質疑你2003年去左邊
當2003年先出黎反23條, 黃衛兵會質疑你1997年去左邊
當1997年回歸當日先出黎示威, 黃衛兵會質疑你1989年去左邊
當1989年先上街平反六四, 黃衛兵會質疑你1984年去左邊
當1984年簽中英聯合聲明時, 黃衛兵會質疑你點解當年唔上街反對, 再問你 ........
........
.......
最後可能追溯到你阿爺, 問你阿爺有冇參與辛亥革命, 冇o既話你都唔夠黃

Sor只係追擊某幾間 光榮冰室我覺得值得去 好食勁多

人血呢個字唔係咁用
唔識用咪撚人用你又用啦

做緊C4V無理由唔知好多司機都係兩邊接單
有C4V就接C4V
無單時就做下Popovan/lala幫補下

至少我call咁耐有八成C4V司機都係咁做

講真明知貴少少都用C4V既人就唔會係貪平果堆
正如坐開因航既人
你開多兩間廉航都唔太影響佢選擇

新標準

露撚曬底啦

hktvmall 本身有車隊佢地有搵 C4V 傾合作
只係個價錢太低 ( 仲衰過 SF )
C4V 老闆要保障手足而推左

hktvmall 同 龍門老闆一樣
計數計到好足，商人一個
當你知道唔係咩都講道義果陣，咁你就有機會出黎做生意

我做錯咩事

你阿爺參加過辛亥革命?
即係大中華膠
唔支持港獨
唔夠黃 唔係自己人 拉後腿.....

講真話d人唔會聽

我有去比錢龍門，但係我食左兩次之後就唔會再食

實在唔好食

Sorry cap漏咗上面個user name

生抽黃抽生

有咩撚嘢好露 傻鳩 擺明唔食佢 又點？

你食唔食關我地撚事咩，咁你比到龍門老闆係藍嘅證據未呀

我自己個web app個t&c都係抄其他social media 要幾手人proof read先改得晒啲名同地址 如果唔係變咗美國公司

Agger

老實請C4V做左咁多年都做唔起有冇反思點解、LL M仲上得快過佢。
至於龍門，人唔人血都好，當初係邊個捧到佢上天？

分化撚係咪中共網軍都未知，果然自己人打自己人係中國人既傳統。

無人話佢係藍 係你地fuck上腦覺得黃經好撚有用姐 俾你搵咁多錢 拎小小出黎有咩所謂 成日睇到好撚大付出咁 俾人拉咗嘅手足 同死咗嘅就真係大付出啦

瓏瓏van抽司機12%佣，popovan抽10%已經好撚壓榨司機

不意外，做生意係咁㗎啦
成班小學雞一定要人哋做慈善
點維持到落去啊

佢搞年糕 曲奇 賺咗二百幾萬，但係仲差某啲義工十萬代支未還，啲錢用咗去開鋪

如果瓏瓏van 個target 淨係 要整死 popovan
而又 為左手足收入著想
係呢個時候根本 唔應該 食司機 10% commission
同埋作為精算師唔會唔識計呢條數
9成 popovan 未死， C4V 已經死左
仲唔係打死自己人？

你話佢唔係想建立 龍門經濟圈／龍門「黃」國
切丁都唔信

所以唔好幫襯黃店。黃店執晒笠。食飯買嘢坐車聽到藍絲老板侍應屌自己就最開心。食得安樂。買開心

原來係有清醒既人

佢改左 email address,
正正下面果一行就係地址
會唔會太on9?

班小學雞係要黃圈/民主圈中人都要白過白紙, 唔可以賺錢唔可以賺名氣唔可以有任何利益, 要窮到西寂寂無名聖人咁死左先出名, 先有資格喺黃圈生存, 否則都係食緊人血饅頭

所以如果佢唔係exclusively要司機簽約
其實係多咗個平台比人揀

就視乎你覺得佢係搶popovan既生意 定打自己人既c4v
或者要由佢個定位去判斷
唔係佢撈埋貨van就係食人血

個的大鬥黃色經濟圈就話係食人血 忘記抗爭既人
我知可能唔使同佢地認真
但係 而家個市場比黨資藍資買起晒 香港人係經濟上攞番主動權 就唔係抗爭?
citysuper又就快落入黨資手
其實老共on9 唔使做太多 買起咗香港已經得
而家就係日常生活努力發展本土經濟 免得又被感恩 打工仔又被收聲
經濟可以主導好多野

講真 如果真有其事叫啲義工拎埋證據企出嚟講
唔好上網打兩句就話係
美甲美容話俾人壓榨嗰啲都係
其實講咗咁耐都唔見有實質證據比到出嚟

做生意錢一定要賺
小弟都係做生意
但係佢講自己咁偉大呢下頂唔順

又話做左幾多野蝕幾多十萬百萬
但係一連開兩間分店？

同埋佢呢個business model 唔理想

btw 龍門老闆係有問過C4V老闆貨van呢行係點樣做
如果淨係做自己外賣，需要嗎？

建立自己王國之餘又貢獻到黃圈有乜野問題? 做乞兒仲要底褲都拎埋出黎你先滿意? 咁仲有邊個入黃圈? 你入呀?

無撚人話唔俾佢賺錢呀
撫心自問仲係唔係幫緊手足啦老細
鄧d手足委屈呀真係 明明佢地先係最需要幫既人
最撚諷刺既就係分分鐘俾人話分化撚既就係呢班人

都幾on9
但除咗呢一點外 有無其他證據 想指責之前肯定啲先

啫係佢寧願接咗瓏瓏van都唔回應地址問題

係有班傻閪日夜吹奏龍門啫
明明黃店咁多 告急嘅又咁多
成日俾呢條友spin 走晒

佢擺到明就係想食住個勢搞個龍門王國出黎啦
你計下佢除左冰室 係呢段時間因為黃搞左幾多間野出黎

如果有證據咪公開響fb出po或者響連登另外出post講
好似之前程美段俾杜汶澤拖糧單嘢咁

我琴晚用能左一晚玩美股既時候睇番
龍門 x 香港人資源中心
成件事已經變哂質

再date back 番7月21號 佢做緊乜？
淨係 post 佢d 「黃」國野

初初我好撐佢，出心出力
but now? sor9 no for me

做左好多野都無人知就岩啦, 宣傳自己做好人好事, 引導其他人一齊加入, 一齊壯大成個圈子既都係食人血饅頭

人地it咪講咗抄功課改漏嘢

我一路冇 o者 住 TnC 呢一點
一路都係講緊 business model

瓏龍van 唔係人血饅頭

如果用自己既名氣幫到其他手足
ie. 其他幾多黃店告急緊
開條運輸 line 幫運輸手足咁費神失事又會去做
錢係要賺，做生意唔可能唔賺
你辛辛苦苦賺番黎既「名氣」都係你既成本黎
如果你消耗自己既名氣（成本）去無私（零收入）幫其他手足
變相佢姐係冇「錢」賺

咁作為精算師既佢冇理由唔識計呢條數
求其搵一個做生意／網店既人都識計

繼續消費年輕人，吸捐款， 無數圍就炒鳩d 手足，condomed

宣傳自己做好人好事

咁姐係做老師既要開隻app出黎做飲食外賣
做手工藝既就叉隻腳落去賣口罩咁

呢d叫忘本

下? 做開老師既一世要做老師?

你呢d 叫傻鳩

都話左講完就俾人話分化

自由到同popovan 合作

睇左人地fb update 先講
當然你可以唔信

佢咪講左囉

3舊水一盒劣質口罩，一千銀一個福袋，五大曲奇 六大糕點， 好良心

用popo個地址呢度，我唔反對要佢解釋
但出書呢度講明 "扣除成本全數捐出" 喎
你咁樣真係有吹風分化之嫌

Please pin
龍門老細話自己唔係 就唔係
唔好批鬥

睇左啦， 除左理虧鳩縮之外睇唔到其他，想借幫手足就業之名敲人地飯碗姐，一早做好晒仲要扮到有商有量，表面做場show又cashed 暗啞底同popovan 媚來眼去護航友完全無視

如果有心打鳩popovan
咁抽5%水已經夠做啦
點會抽12% 比popovan更多呀

以我同d師傅傾計
你地popovan會有好多整車優惠架
咁呀龍門老闆有無同過d師傅傾呀？
了解下市場係點呀？

我公司呢家都轉左c4v
就算貴一貴都好 保持番個經濟圈
咁點解黃的有兩個台又會做到
因為唔會一間8折 一間正價呀

就好似design咁
已經比人剝削緊 之後因為你係黃做撚埋免費
咁到頭來個圈係唔會keep到架

講到尾 我做拍片既
成日會call van
點都會call c4v架啦

你龍門 做番好餐飲 提升番個食物質素先啦
屌你老母 有次公司拍野專登幫襯你crew飯
但好撚難食呀
我想講我地叫其他黃店都無咁難食呀大佬

好撚彩我平時只會幫襯其他黃店小店
由你地班龍門fans幫襯

從來唔講五大訴求，但係賣5大曲奇 6大糕點，一邊食黃圈，一邊話黃圈市儈，建良心圈，清一色龍門

根本一大班護航能吊就會話
買番黎都已經好辛苦同成本貴左好多
腦細仲出心出力
$300 一盒口罩但係個spec係唔得既
我唔會賣

歐洲口罩一板貨番黎成本只係$50 一盒 （ 已經食炒價）
要集資到200萬 寄FedEx 仲要唔知咩環境
番唔番到香港

Sor 啱啱起身

同政府全民派4000蚊
手續費成本係唔知幾多億

差唔多

Sor 啱啱起身
黃店交代咗 點都要信住先

全數捐出 佢既資源中心， 咪即係左手交右手， 佢有無公開過收幾多捐款同運作幾多洗費先， 一味up 自己蝕錢爭銀行幾百萬，但係7個月黎喪開公司， 冰室都開兩間
我就見到上面有人post 過呢d 手足係fb 既控訴， 呢d 就 condom 喇

咁你咪繼續去幫襯囉
留名等睇成功食黃店爭取到五大訴求
之後係到批鬥邊間係偽黃/中立

運動高峰時期的確大把人罷食美心，食黃店
但你睇而家運動接近收皮之後既形勢先
得返最深黃果批先仲有心去抵制 黃店都唔係好得幾多比起以前間間排長龍唔洗找錢，而家咪又係變返普通餐廳人流
呢個咪就係黃豬唔肯面對嘅現實

想問吓你係當時人?
點解唔搵埋班當時人出聲?
請唔好怪我有咁嘅質疑，大家都知呢期共慘黨出恆力吹風攪分化

Btw Update 左係 10% 同popovan 一樣
果日拍野收工同班手足食好d食食扒

不了

一黎迫二黎真係唔好食

食物一黎啦
環境都好重要

都唔排除，呢單野龍門真係應該出黎交代吓
不過肯定共慘黨請嘅5毛分化L係海量，要小心提防

睇完都覺好笑，我反而想知有邊個成副身家拎晒出嚟幫自己人，屌人個班有冇捐過錢？有冇捐過身家10份1以上？淨係識乜鳩都屌，咁撚叻去微博、微信屌鳩班共狗小粉紅，香港都未光復到就係到內訌，屌人前諗下自己做過乜鳩啦，香港人！

班盲粉個腦除左覺得分化十惡不赦外，人地講乜理據都係陳百祥上身咁聽唔到唔知唔理就完。
即係幾個月前成日聽到一堆自稱中立話總之抗爭暴力封路就唔啱架啦。

仲要學人講獨立思考喎，有獨立思考咪就唔會好似你班傻閪咁用陳百祥思維唔知咩事就當人地黃一味死撐，仲要講偽黃都好過深藍。

咪撚講點令香港好啦！有你地班傻閪香港咪輸撚緊囉！

咁點解佢唔做9% 8%先？
屌佢啦

咁依家出面D美容師大概乜環境? 仲有2皮up非常好喎
叫班手足轉去做咪得囉

你有證據咪公開聲討龍門
唔係po幾個相似既fb留言就當係證據麻
你同啲whatsapp對話cap圖撚有咩分別？

你自己咪又係只相信自己覺得正確既嘢
又要扮到好清醒既既局外人，笑死

同意
call4van已經默默耕耘好耐
龍門？仲未計佢啲咁嘅「野食」......

個個都識批評人地架啦
批完有冇講個改善方案出黎先
我有比建議唔係一味鳩踩
亦都冇仇鳩龍門張老闆
對事不對人

受訓半年都冇就可以做到美容師?
上面師兄話搵到2皮up喎，原來呢行咁易撈...

所以咪話佢d pr 勁囉，捉晒香港人心理，蝕幾百萬都仲可以狂開分店就知咩事

唔繼續聲援下黃色經濟圈班理性淺黃豬就冇哂生存意義啦

如果你搵到老闆娘同我講聲，我有撚排同佢計

呢D真係要出聲喎，話明tips點會唔係俾技師?
group埋班手足公開出聲啦，留返有心人D錢幫其它黃店都好

咁我都係睇一路以黎既行為作出判斷姐，從來唔叫 5大訴求，但係賣 5大曲奇 6大糕點 口講做生意賺錢唔好自己袋，全數捐出去， 但係佢捐俾自己個資源中心左手交右手當係左，食黃圈錢但係否定黃圈話市儈，搭棚攪良心圈，但係圈內清一色龍門，無錢賺既就無情講直接cut , 但係繼續掛幫助手足就業培訓既光環繼續cap 捐款，最大獲係唔好分黃藍， 靜係講良心，呢獲仲同popovan 媚來眼去， 真係長知識

係好明顯

不推文
黃店交代咗 點都要信
就因為佢係黃店

我就話佢係c4v
全部人用c4v一定賺多啲

用班手足黎宣傳姐，賺唔到錢咪投閒散置囉，同你55 拆好好架喇， 難為左 6 4 拆果d , 連借個平台義賣都要抽

cap 唔到捐款咪轉陣囉

分化

Anyways, 老闆話自己係黃就係黃 唔信咪食其他囉
no big deal

佢爭銀行幾百萬wo 不過奇跡地係咁擴大個龍門版圖

嘥氣啦
根本呢個黃色經濟圈係要同平時日常行動一齊搞先有效果當初個個星期打到仆街周街都係榮光同埋光復香港呢個口號嘅時候黃店生意一定係最好搵
因為個個都有種歸屬感就算餐廳食飯都要搵返自己陣營

而家冇晒日常行動啲人開始淡忘，去黃店食飯都不了

手足有手足義賣，佢有佢食人血，無衝突

咁唔知幾多成本，書又未出，點解一口咬定佢呃錢呢?
共慘宣傳機器全面運作，海量分化帶風向，要小心提防

係咪只係你自己?
我同身邊朋友個個都只食黃店喎。
不過黃店係多咗。所以分散食
我就邊間唔使排隊就食邊間。
呢2個月我都已經訓練咗我屋企人都幫襯多咗黃店

唔會喎正常人見兩邊都黃
兩邊都幫到司機(以為) 咁緊係用平d果個
加上瓏瓏van又有龍門冰室加持+光環
Call4van點都會少左生意

因為有員工唔小心call左popovan
令到有客人食唔到盤菜就要開條車隊出黎

咁廚房買唔到食油就一定要去中東買個油田
起提煉工廠
直送龍門

一定係

我之前幫公司搬野，都有十幾廿箱野，其實唔止一次，都係用C4V app先，心知短程無乜人會接，加咗四、五十蚊做tips都仲係無人接單，call咗兩個鐘唔對路就轉call popovan，加$20就會好快有人接，不得不承認popovan係做爛市，但起碼有人應機......

利申: 非打手，真用家經驗

所以我咪話你話0%影響。一定唔會絕對0%
人哋賣魚翅。你賣粉絲。你都會影響到人生意
點先唔影響? 就係一間黃店都唔俾擴充。
不過黃店唔擴充。咪藍店擴充囉。
不嬲都講咁黃圈入面都會良性競爭。黃政只係政見。商業手段還商業手段
渣哥開茶記都會影響元朗，長洲生意添。係咪屌得?

公道講 爭銀利幾百萬 做生意好正常
有個terms叫 融資

我都唔明

明白佢有令人懷疑嘅地方
佢冇公開，你可以質疑，叫佢交代，唔交代就吹雞叫人唔好買，唔幫襯
但點解一口咬定佢呃錢呢?
定係你知道一D你所講 "佢冇公開" 嘅內情? 而你又點知架呢?

講真，你貼果D手足控訴，睇唔出有乜實質證據，同藍屍group日日都有果D什麼天使，全港燒山之類冇乜分別.....
反而popovan地址呢單就白紙黑字，所以我同意龍門要出黎解釋
依家共慘5毛吹風帶風向好嚴重，大家都清楚，要小心提防

E+ 主攻其他少人講既黃店 🤘🏿

其實生意佬。口講蝕100萬。其實意思係賺小咗100萬
拿。我唔係指龍門係咪呃人呀下。
只係講生意佬成日係咁講

炒咗幾百幾千個人。但就係冇苦主出嚟講。

真 我都要預早半粒鐘

講真。龍門我真係小去。好似去咗唔夠5次
主要係要排隊。我搵啲唔使排嘅黃店。
二來龍門啲嘢食......唔係咁啱我個人口味

就咁睇 大家就咁吹 你地都好中共式 間諜講野
龍門搵左c4v唔合作 又唔想用popovan個制度
自己開台自己請手足車直接科比自己人
個問題完全無

仲有就係 個客都可以自己call車去龍門取貨送上自己屋企 成班人出來想分化 如果成功左 下個會係渣哥比人攪 大家仲有無腦 無既自己死埋去藍閪果邊唔該

佢就係用popo van嗰個制度
點都好 澄清咗就算 自己唔信嘅可以唔食 唔好再討論

唔係想分化 但除咗call van呢個問題
你搜集下其他資料再講
係要搞黃色經濟圈 但唔係龍門經濟圈啊
我係咪5毛 藍絲，你起我底就知

其實call4van應該開多條平價市場
想幫司機自己揀俾多啲
平價市場又可以攻佔popovan
大佬。貴成30%。我真係唔知點開口迫啲淺黃港豬用

但啲龍門死忠戰鬥力好強 尋晚屌撚咗好耐
一到四點鐘兩條蛋散就自動潛水

其實係所有野加埋一齊， 由唔會講5大訴求 然後賣 5大曲奇 6大糕點， 再話唔好分黃圈定藍圈只講良心圈， 60蚊請手足美化到自己好似恩賜，無數就cut (美甲 髮型 項目）300蚊一盒口罩 ,一千蚊福袋， 到兒家同popovan 媚來眼去，好難認同張老闆自詡既良心禽晚仲要成個龍龍van 個條款del 左，極度懷疑所謂良心圈都係幫福建佬同d 藍店鋪路，所以一直否定黃圈

即係一間鋪頭唔可以做大?
黃圈唔可以有競爭
黃店永遠都只可以係小店

既然咁正常既事情點解要講到咁悲壯，搏捐款定攞光環？ or both

咁咪要用多D力推黃圈囉
定係你已經放棄，仲想其它人一齊放棄?
運動教識我，唔係諗有冇用先去做，係唔放棄咁去做先知有冇用!

當初送中有幾多人覺得會過? 我身邊全部人都覺得會過，包括我
老實講，當初果100萬人行出黎，裡面有幾多會覺得改變到?
但一樣照行，唔夠，行夠200萬，冇人會諗到之後嘅發展
你覺得淡咗，咪推大力D囉

自己都未攪得掂d 出品走去撈晒咁多範

黃店只可以蝕唔可以賺, 只可以付出唔可以有收穫, 永遠要做小店唔可以開連鎖,
要做乞兒先得, 唔係既話都係食左人血饅頭

應該咁講黃店之所以排長龍得兩個原因
1.長期性 本身好食已經多人食開所以本身嘅客源再加部份黃
2.暫時性 俾人爆玻璃裝修或者有事發生
多數唔會維持得幾耐最多都係個幾星期就已經變返平日

不過呢個唔係重點重點係就算食到18區間間餐廳都係黃店咁又點啫可以有啲咩辦法救到手足

嚟緊23條都就到，呢個時候仲繼續講緊黃店抗爭你見政府咁耐以來都仲係無動於衷23條繼續吹風立 就知黃色經濟圈根本就冇用
有用嘅話就一早放晒手足清算警察擱淺23條

擴大黃色經濟圈?
nonono...
黃色小店吊命圈。唔可以擴大。擴大就係搶自己友生意

呢啲咪有用留言

盲粉：c4v都無生意架啦 龍龍van取代佢好正常呀

呢句說話係出自尋晚有條盲粉

我認為 唔係話咩開魚翅舖就唔可以開粉絲舖 跟本9唔撚搭八 餐廳需求量同貨van需求量差幾遠

而家講緊popovan係霸主 而c4v同其他細台就分緊個少少餅仔 殺埋個龍龍van出黎 未搶到popovan生意之前就搞撚死c4v先 咁樣好咩？

比起龍門我更信c4v 由14年開始就支持民運 而唔似龍門霸權上年9月先以禮義廉式乜都打卡崛起（7月21日元朗單嘢 龍門第二日都仲係post緊介紹餐牌咋

咁你咁講姐係乜都無用, 你唯一做緊既野係上連登, 姐係上連登抗爭最有用? 可以救手足可以推翻政府?

你覺得有用既野你咪自己做, 揾人一齊做大佢, 點解係要踩低人地做緊既野? 口嗡就兄弟爬山, 但人地用自己方法爬山你就係要揾方法踢佢落山, 都唔知做乜鳩

唔係想放負能量但係呢個行動真係完全帶唔到成效
反而仲令到部份行動派手足見到個個寧願食旺店都唔肯出嚟幫手更加心淡
同埋專注力黃店抗爭嘅話只會令到局勢越嚟越靜
一靜嘅話大家團火就會死晒，慢慢開始變返六月前嘅生活 你睇連登就係最好嘅例子
原本已經變返8成吹水膠post

如果真係有用令到政府驚嘅話就唔會喺度繼續計劃推23條

問下係龍門返工既人有冇咁既事？
1月31日突然收到msg話1月既bonus冇得出，但係日日都係有盈餘嫁喎
跟住2月頭就落鋪話要減人工，唔鍾意就7日通知走人
跟住就日日自己係度搞經濟圈開新鋪

跟本個老闆就係戲子

講到尾 你都係覺得只有街頭抗爭先有用
好坦白講個疫情係百年一遇
幫港共中共回氣係無辦法既事實

幫襯黃店係生活既practice 但你就覺得一的用都無
講到咁無用既話 就所有人唔好做?

啲人都係要選擇出名嘅鋪頭 例如百佳 龍門
啲小店吊緊命就嚟執笠又唔支持

咁我都幾肯定你真係小幫襯黃店
原來23條殺到嚟。就唔使食飯買嘢?
你都好出力話黃色經濟冇用喎。咁你咪去藍絲舖幫襯。一路食一路聽啲老板侍應屌自己囉。買得開心。食得放心。
老板: 嗱。打撚死呢啲死仔就啱啦。
你: 嗚呀。聽完呢句。啲飯好食咗嘅。老板嚟多碗
老板: 呢啲仔有爺生冇乸教。
你: 嗚呀。聽完呢句食慾大增。老細。嚟多2碗

咁你快啲去幫襯多啲

求fc

幫襯黃店，就令到局勢越嚟越靜？
等於投票，就等其他地方放晒手？
兩者真係有關連？

拿。出名啲鋪多人我認同嘅
但係黃得嚟又小人。如果難食嗰啲。我真係建議佢檢討下。或者轉行算
黃都要有腦。唔係齋黃就有錢跌落嚟

佢個腦。抗爭唔使食飯。抗爭唔使生活。
屎都唔使屙

客係出面收銀比錢 通常順便入落心意箱
啲客又以為心意箱啲錢會關技師事
老實講 冇人夠膽冒住被人告既風險拎曬出嚟講
肯定比人話分化五毛咪繼續忍囉

貴 30% 但係 service 係好好多

Even我地開工多數全男班

攝影器材重野

司機都會幫下手有傾有講

用99van 你上慢d 行慢d
一係就聲音攻擊你
一係坐車果陣好似車手上身咁

So far 未用過 NaNa郁 唔知哂料

幫條撚咩 全部都去佢自己個良心資源中心 啲錢左手交右手

巴打可唔可以講多少少
po下個msg係咩

PR 技術不是流的

笑緊你哋班戇鳩仔以為排隊食黃店就已經係代表革命緊 可以打敗個政府啊

拆完時薪四十你又唔係知整甲平 三月前定價仲要158任做

其實跟據佢咁講
係連街頭抗爭都無用
打到poly咁 港共咪一樣唔聽

對佢黎講 除非有捷徑 如果唔係都係無用
而唔係去諗我做的咩 就算看似幾細都好 都可能有的咩作用

邊有人咁認為呀? 係得你咁認為ja戇鳩仔

所以咪開多個平價係冇服務囉。
平價乜都冇。嘢都唔使搬。
貴plan就有水有紙巾搬下嘢。
真係要攻下唔同市場。做死一邊係做唔大

認真。。。傻的嗎？
食飯就會令上街停止？
放個武肺我咪做皇帝?
呢個世界咁多人每人都做緊唔同野
你唔會因為要食飯放棄呼吸掛

乜乜乜乜乜就打倒中共咩?
乜乜乜乜乜就打倒港共咩?
乜乜乜乜乜就有五大訴救咩?

唔係話龍門請人60蚊既咩

不過美甲無錢賺去撈美容就真既

fatfat

計job

咁仆街啦 無甲整就含得撚

係咪本身呢行都係咁？ 男人老9唔識

你只係係山頂話晒所有人

我地有話過食黃店就係革命緊？
或者你講有咩係可以打敗政府
食黃店 就唔會繼續其他抗爭？
希望你都係堅持做緊自己份內事
而唔係只係放負講失敗主義

靜左
好坦白講係因為ｐｏｐｏ無底線
同埋另外百年一遇既疫情
尤其第二樣根本無人預計到

有人大力分化深黃企業就知黃色經濟圈有效

建議你爬下文先 盲撐請拎證據

建議你爬下文先。盲反請拎證據

我地幫襯黃店
係希望佢地捱得住
之後先有力行落去
如果間舖執咗 老細員工收入無埋 係咪佢會覺得無晒負擔更好可以抗爭？
我地從無睇過黃色經濟圈係幾偉大
佢只係個games入面其中一部份

"行動派手足見到個個寧願食旺店都唔肯出嚟幫手更加心淡"
佢係咪諗多左?

盲粉：c4v都無生意架啦 龍龍van取代佢好正常呀

呢句說話係出自尋晚有條盲粉

我認為 唔係話咩開魚翅舖就唔可以開粉絲舖 跟本9唔撚搭八 餐廳需求量同貨van需求量差幾遠

而家講緊popovan係霸主 而c4v同其他細台就分緊個少少餅仔 殺埋個龍龍van出黎 未搶到popovan生意之前就搞撚死c4v先 咁樣好咩？

你覆咗我呢句先啦
咪撚似尋晚啲死忠打手咁 叫佢睇片就睇唔到

真建議
好似 Uber 咁
有 Black車 有 X車
So far X車 係最能多人call
假設
X車 = $100
Black車 = $250

但係o係貨van界係唔會work

利申 同van界唔熟

最初食黃店係想黃店可以撐到整個反送中。
之後就明確咗目標係要擴大黃色經濟圈
不過港共好驚黃色經濟圈。不斷話冇用。又搵人出嚟搞分化

出面會有底薪再拆佣

咁姐係全部美甲手足都慘了
無錢賺 轉埋搞美容

明白你嘅質疑，我自己黎講，以前對佢冇懷疑，但以後會更加質疑
講真，有人會乘機發黃圈財，都係意料中事，唔係話唔理唔清算
只係運動尚未成功，與其花咁多精神時間去批鬥，不如將時間用係其它地方，draw 到大家 attention 去留意提防就夠

追哂呢個post嘅時間，起碼都retweet到幾條news
加上海量5毛帶風向，花嘅時間只會更多
相信入黎 "幫龍門講說話" 嘅都係咁上下意思，而唔係叫人盲撐一D偽黃人血商店....

我諗佢唔係分化
而係只相信某方面既野
所有和理非既野都無用
去到食黃店都有批評既理由

一開始都話咗黃圈入面都有競爭
影響其他黃店細就冇問題? 影響大就有問題?
即係你個問題係影響大唔大。唔係做唔做啦

但係佢自己就做鍵盤戰士

咁人地有包底，C4V有冇先

Nana 郁係好過popovan
起碼call唔到車會打比你 問你點
同埋d司機都係客氣
有c4v既司機都有用nana

個情況就係 誠哥比隻貓賣貴少少 但都幫襯誠哥
原因一樣

但你龍門
餐飲都未搞好
搞van仔 成個制度同popo一樣
咁我只會當你都係popo

黃圈除左因為顏色
仲要係維持手足 同個圈個loop 健康

但龍門用埋d剝削制度 搞鳩自己人 擴展龍門圈
咁你不如做外賣平台 打鳩熊貓啦 你老味

話我分化 屌你地啦
起下我底先講啦

用低價爭贏CALL4VAN 生意
龍門老闆而家都話自己有問題啦
一個經濟圈除咗要有黃店之外仲要有黃人消費
所以保障司機收入好緊要
咁先可以將黃圈發大嚟做

其實開間茶記，少計都百幾個，租間大小小嘅已經2-3百走唔甩
你拎一百幾十去銀行傾，未開鋪已經爭銀行百幾萬了
如果條數靚嘅，就算未回本
拎住流動果一百幾十再開，銀行又會再借，我估佢係呢種

我只係知道一個都不能少 幫到緊幫 唔係話唔競爭 但瓏瓏直頭係未搞得到popovan前會逼死c4v 咁係咪真係好先

另外 唔係開分店都仲日日話自己蝕錢 蝕極都仲話自己有大把金課
好多黃店唔敢太出位原因係藍絲會逐個正苦部門打過去投訴 落黎巡查開告票 而唔係腦細咁勁 屙篤屎都要打卡

所以咪話你叫人由頭睇多次。但自己冇由頭睇多次囉
call4van老細同客人心態係乜?
popovan同淺黃港豬心態係乜?

咁同sales一樣咋嘛 你覺得跑單多d 定食老底 跑單少d?

呼吸就打倒中共咩?
屙屎就救到手足咩?

有冇睇杜生個ceo會客室沈旭暉果集 抗爭唔係一時三刻既事 下下咁快有成果 人地加泰唔洗搞幾百年啦

黃色經濟圈最重要係d 資源一定要用番係手足上面

So far 越黎越睇唔到龍門點樣將資源擺係手足上

只見越來越消耗手足

話我分化 屌你地啦
起下我底先講啦 x2

你知唔知咩叫包底
你跑單多過個底咪多啲錢
你跑單少過個底都起碼有個底
咁你覺得有底定冇底多啲？

大把黃色人都諗錢
有平啲嘅黃色alternative 就會揀

咁就更加要努力推c4v個理念 或者搵其他解決方法 我相信會多啲人肯接受 而唔係另起爐灶

屌你啦 一味話c4v 貴
成個concept錯撚曬
根本係popovan 賤價
C4v做番正常個價

我想問你又知唔知每年van仔有無加價呀？

我可能識你
Anyway佢個場地支出我唔信咁高
高到同美甲師55拆

如果你睇番佢以前post
我估佢係因為frustration而放負啫
無人想知大家中間付出過幾多
但到咗今時今日 內外交迫既時候 唯有繼續行落去
我唔係樂觀 但唔好只維持放負既狀態

想問下美甲班手足宜家點？

咁係咪真係無老底 齋靠job錢？

包底 = 做政府工 + 少少努力
跑單 = 全自己努力，冇得hea，要做足

個問題就係呢個單都唔多
你有無同d司機傾計呀？
我想講我有同佢地傾 司機係愈來愈多
但單唔多呀

係呀佢有包底好好呀 係咪包一半人工？
但每單抽10%
但c4v 上面講緊$300一個月 有錯指正

咁你又覺得邊樣好呀？

啲人就話而家唔多宣傳美甲 因為利潤低
而走去谷美容 利潤高
我就唔係呢兩個界別既人 就唔多講

冇工返

係

咁佢真係戇鳩，出錢包底俾啲做唔到嘢嘅手足

有無多啲detail 整合一下
你知啲盲撐幾盲 餵埋都唔識食

咁你唔可以直接同客講咩?
唔方便嘅咪叫個客向龍門反映 "想直接俾tips技師可以點做"
上得黎幫親都係想幫手足，D客一定會幫拖

咁咪姐係賤價popovan一樣 另外加tips姐嘛

大佬，攪黃圈係要藍紅店冇啖好食，同路人可以有立場同時有生存空間喎....
冇人講過咁樣就會令正苦唔立23條，你咁講火魔燒9爛裝甲車都冇用
咪乜都唔使做? 兄弟爬山呀

其實由佢搞美容班開始
都feel到美甲會出事
你諗下條水路差咁遠
老細最鍾意就話放手俾年輕人做
但其實等於佢只會負責出下post 提供場地
然之後就55拆你賬
搞到美甲管理亂到9彩
班手足仲要只係搵得好少錢

。。。 出下post提供場地
咁真係幾好賺 搵唔夠就做埋其他行業

黎緊真係變龍門霸權

Actually 包底個concept 係保障到雙方
龍門有信心有一定既外賣單量先會包底
龍門一定有司機幫佢送野
唔怕又會唔小心call popovan 送左去唔知邊到
咁咪直接包起某條良心車隊咪得
洗整隻apps?
定係又係廉價搵學寫apps既學生寫隻apps出黎？
寫一隻咁既apps 基本 10萬
你可以出去 quote 下價

Anyway 叫得外賣都唔會選擇跨區掛
同埋有邊幾間食物公司用貨van?
Pizza Hut 同 McDonalds 之後我唔識
（ 因為我以前 call 過 )
咁佢地咁大既外賣單量都係外判司機姐
洗整隻apps?

的確popovan個市場係大。
人哋賤價都多司機。呢個係事實
不如你講下點樣搶佔popovan個低價市場?

靜係 五大曲奇 6大糕點 , 仲有過年盤菜，一千蚊福袋，已經 肥肥 未計本身 冰室既利潤（開始果陣上訪問講過黃圈幫佢生意提升4成）仲有捐款呢， 我係銀行都想你借多幾百萬

呢個時勢如果你做蝕本既話邊有銀行肯借幾百萬俾你
講真我好明顯呢個post係有真5毛搧風點火
但起下底都睇到同時有唔少真手足對佢有d意見

冇
唯有睇下啲人有幾支持黃色call 4 van

咁呢啲真係好仆街
賺咗嘅錢有冇捐返部分出嚟? 定係全部代晒?

大佬 無紅色資本水喉射撚住點搶 鬥賤價一定無得鬥
popovan有馬雲同馬化騰係背後撐腰

其實係要多啲宣傳 多啲手足去用

又係同一套路，包裝成良心老闆幫助就業，實際就係埋佢堆既就有飯食，唔埋佢堆就敲你飯碗

仲有黑警科水

佢有捐呀
捐番落自己個良心資源中心度
左手交右手 話支持手足
你睇上面美甲單case就知啲美甲手足幾慘
腦細係搞乜都要抽佣 55分帳 寄賣都要抽 仲要唔少

咁你諗下點解call4van。司機分得多啲錢。但係有單都冇人接or等勁耐?

佢將d 資源捐去資源中心左手交右手，然後60蚊一個鐘請手足或者俾個場d 人無底薪咁食自己就當左善舉

55分帳? 出面係咪都係差唔多?
如果差過出面就真係pk

其實 C4V 都要做下d PR 野
香港人好善忘

所以咪又係包裝到自己好良心，但係當佢老豆既兒女搵既錢唔多就condomed btw 55拆帳真係好良心，考感動天

無老底 出面起碼有老底
姐係你gel次甲 二百零蚊 你收入就係百零蚊 腦細袋百零蚊 gel一次甲 起碼都個幾鐘

有客仲好 無客老底都無

所以仲以為佢搞貨van會包底？ 條數仲大呀 咪話幾百部一百幾十部都養唔起

我問梗當事人有冇留底
因為佢係第一身個個
佢係我兄弟
我聽到真係好撚嬲

預左自己係P仔，又唔係第一身
實比人屌分化。
而佢地就係一群覺得自己屌出聲都會比人話分化既手足，根本無人會信龍門食人血饅頭

c4v司機 次次義載佢地都密密join
就連之前運物資 有個司機好好人 叫我地有需要就call佢 連隧道費都唔收

佢依家係話要搞低gogovan
但係其實同gogovan 合作緊

40蚊時薪你真係要感恩 , 你要記住老4 拆你 5都係會捐俾資源中心繼續壯大龍門經濟圈

sad

低質死忠黎 尋晚佢無證據無論點 藍絲mode咁屌咗好撚耐

場地支出要包埋行政費 ,明？

5. 比就業機會司機？你送外賣用C4V比唔到就業機會手足？

我兩三年前同call4van 既司機傾過計
佢係gogovan 同call4van都有登記
邊面有單就做邊度

龍門老闆就咁睇似係想架車專門for 外賣
同call4van popovan有d唔同

屌 黃咗超過半年 有時間鑽研廚藝未呀
食撚咗兩次垃圾 以後幫襯其他黃店都唔撚會去撐佢
on撚鳩 幫襯龍門果啲人除咗懶用app搵其他黃店
仲有乜嘢原因？？？？？

樓上又叫人出嚟講下
講完又比人話分化

貨van司機唔係蠢嘅
賺唔到嗰個數(25-35k up) 就自然冇人做

根本冇咩刻薄
依家又唔係攞住支槍逼你淨係可以返龍門

我覺得你over react左

擴大左龍門經濟圈， 就可以消費更多手足 成件事make sense

港共未清算你地 已經自己打自己人
港共背後笑撚到合唔埋口

可能老4 覺得popovan 都有良心，所以同佢合作姐

補充過 原來報錯價 之前係138任做 咩概念？ 唔當你做埋腳 淨做手 個半鐘 收入69蚊 再計番 時薪得40蚊 仲要係keep住密密做先叫有收入

你老味 老麥都高人工過佢

所以d手足咪唔想出黎講囉

咁我又唔信係同gogovan合作既
郵箱租一個好平
如果要避嫌 直接租一個就得
唔洗share郵箱
我信係低級錯誤冇proofread多D

不過張生你成日話咩放手俾年輕人跟
但有d野唔該你自己睇好少少
冇咁既時間冇人幫你睇T&C
你就唔好搞咁多範
我都幾唔順超左你一段時間架喇張生

有無多啲花生食

大家企出嚟講啦

推能爆佢

企出黎都會俾人話無實質證據架啦
手足就係證據 點樣俾到d人睇
就係怕撚左俾人話分化撚先唔出黎講
你估佢地出黎講佢地唔危險？
高層係咩人除左高層自己同前員工仲有邊個知呀
要冒住險俾人話分化撚 係我我都唔講啦

良心冬至聖誕餐 幾多手足去畀人影相 咁咪仲危險

真

咁真係好仆街。40蚊個鐘
黃絲都有奸商刻薄老細。

訓左冇睇 手足企出嚟屌9龍門係咪又比人話分化抹黑？

龍門啲野食又唔好食，條數又唔清楚，炒手足，食c4van 米路，自己睇清楚先comment得唔得

其實係，當光榮同龍門都要排，咁一定係去光榮la

誠哥同王維基

鍵戰到佢收工 好撚攰

好橙

我會叫佢首先收撚左皮先
搞番好知餐飲
本都守唔好
D野唔好食 佢最基本都做唔到

之後就大力幫手宣傳c4v
你入股又好 比單c4v做又好
學佢話齋 幫手包底 都可以幫到c4v 做大個市佔比例
咁收消費者個價咪低囉

而唔係開個app 𠝹鳩c4v

用同一個方法比較 點解班司機會轉龍龍van
Popovan做慣 又有優惠
講緊入油 洗車

Popovan市場大 但單得咁多
問心 你會唔會一個星期用多過3單？
起碼我呢個月 講緊用10幾單
其實我地散單太少

一定繼續幫襯龍門

當你知道做拍野 同運輸既手足都係同一個情況
我都樂見每行有黃圈
但你自身都未搞得惦 你叉腳入去另一行
但用緊紅色企業做既方法去玩
咁打擊c4v
真係好仆街

咁你又知唔知 呢排少單到痴線
平時popovan有bot搶單？

講咁平時都係咁

當手足揾錢工具啫
Btw美甲個導師五六十歲
幾個月嚟唔收錢腳痛住都日口走上龍門教學生
轉個頭做起左就踢走人
張俊傑你都幾有良心啊屌你老母

係咪舉住個牌話自己人就可以由9得佢呃錢？

瓏瓏van地址同gogovan一樣

哇 堅定流呀

miss真係好慘 佢真係拎個心出嚟教

堅 已經冇合作

美甲搵唔到錢呀嘛

美容就搵錢啦 一個鐘腦細賺幾百同幾十 你都識揀啦

一講呢啲嘢 啲打手就駁唔到

唔知你有無睇popovan發展大概

呀老闆以前係親力親為 去派傳單叫班司機大佬由call 台轉apps

我記得佢係派左好耐

究竟可唔可以咁做呢？

如果龍門有心搞 真係注資幫手

用良心包裝既龍門經濟圈

駁唔到

到目前為止 佢都係用龍門個招牌去開新業務

係瓏瓏

其實好聽叫合作， 實際係消費緊全部人幫佢貼金姐， 事實勝於雄辯，老4食饅頭食到走火入魔

其實渣哥一開始都講叫佢唔好呃香港人， 香港人已經好慘

好奇問下
你地上完堂話請番你地個時
冇講明點分錢？
如果講明係冇時薪低薪 再五五分
咁講明都去做 冇得講啦

覺得佢食水深的
點解唔直接約熟客出去自己做？
所有錢自己賺

利申 冇幫襯過

被良心字頭消費

你呢種講法 講明低薪就代表冇問題？

直情冇問過我地意見 學咗幾堂已經直接搵model 比我地試 唔夠兩日又無啦啦叫我哋接客

有錢又唔請返啲有質素小小嘅廚師，大把人話佢餐廳食物唔得，自己嗰飯都未搞掂，就持住黃色龍頭店嘅光環又走去發展其他業務

有良心嘅人做餐廳生意唔係咁啊麻？

淨係自己公司嗰幾間鋪嘅外賣車，仲要內部用，有需要特登寫個app咩？

愈爆愈多野

呢個。各人口味唔同啫。
不過又唔係好啱我口味。而家食親都係食豬扒，雞扒出前一丁
要知道黃藍只係政見。其他就一撚樣
幾百萬個黃絲。一樣有黑心商人。有賊。有黑社會。有雞。有嫖客。有賤男。有露宿者
唔好成日諗到係黃就係聖人係天使
除咗政見一致。其他都係人一個。人就乜鳩人都有

借問聲點解逐單抽水係仆街嘢？已經冇入會費，係咪應該唔收人錢？黃色經濟圈姐係幫人做義工？搵錢咪搵錢囉，點解係condom？你係咪幫你公司做嘢嘅condom?
你成段嘢都淨係用埋啲負面嘅用語，但冇一句係make sense

唔好誤解
如果佢請人個時講左點分錢
咁宜家因爲低薪而吵佢
會被人質疑點解一開始接受 宜家又有問題

不過有人覆左
冇講明點分錢就接客
係有問題

好有問題

認真
開個ig
放美甲圖
自己出去接客仲好

你都幾搞笑 gogovan進軍左市場之後van仔價錢只有越來越平 所以好多人都有屌gogo係越食越深咁去剝削司機 不過人地係開張名義去搵錢吹佢唔脹 但係呀張生口講良心 幫人幫人 但係做就同gogo一鳩樣剝削埋一份 咁樣都叫無問題？

唉 愈爆愈多

計劃緊喇已經

加油 一定叫女友支持

佢一直都否定黃圈，自己搭棚良心（龍門）經濟圈

說出重點來，打正幫人良心， 但係剝削得仲跨張，仲要暗啞底同popovan 合作敲c4v 飯碗

唔一定要便 定唔該具value
DHL 一樣貴 咪又係多人用
又貴又無特別除左等死講乜好

a點去b點，c4v $175,popo van 140~150
想問下貴出黎果幾十蚊去左邊度？

根本唔係冇單，而係定價有問題，同popo van同價唔得咩？賺唔到錢咩？

去咗司機到

你係咪未了解過點解c4v要咁定價？
你心目中貨van 司機時薪有幾多？
你知唔知差果幾十蚊 都只係時薪多返十蚊
同埋popovan 個價係仲低過十年前
果陣油價幾錢？果陣買架車幾錢？果陣公屋車位幾錢？
你計一計先講

其實車少少貨由a點去b點啫，咁簡單既野梗係價低者得啦，我又唔係要d司機著到日本的士佬咁，又唔係要佢幫手搬，作為消費者唔睇價錢睇咩呢？

成撚日話貴左幾十蚊當食少個飯，到你真係冇飯食果陣，c4v個老細唔通會記得你俾多幾十蚊佢賺，返黎救你一命咩

咁講法popo van賺唔到錢啦，仲有人做義工？

如果話多出黎既錢係去左司機度，即係c4v個拆帳有問題啦，為確保旗下司機每單賺多幾十蚊，唔係自己賺少幾十，而係係個客身上拎幾十，導致市場淘汰，d單去晒popo van度，然後上黎呻冇單

唔知你平時有冇J開資本主義，如果有只可以話冇單都抵撚死
唔好講咩車錢油錢泊車錢啦，淨係睇依家，popo van仲有司機就即係冇問題，有問題係你講既十年前價高左

咁可以有好多野既
譬如gogovan 主要其實係同Lalamove Pickupp 呢d新模式打緊杖
Call4Van 要嬴唔該諗新模式

你知唔知popo van 呢個model之後多左幾多單
無學歷揸架車想收幾多

大家要做既係協助Call4Van改進而唔係由佢等救濟
釣鹽水釣一世?

兩個問題嚟，你話佢收客收得太平我唔會話你
但我覆你段嘢係講緊你話人抽水就係仆街，收咗錢幫佢打工就係condom？成年人，對自己講過嘅嘢要負返責任
唔好同啲支那人一樣混淆視聽

你講果隻模式係想取代本地速遞市場，以前班van仔佬惡過撚，又驚你d貨撞花佢個籠，又唔想郁手搬，幫手？得加錢囉

如果貴多幾十蚊係上門拎埋又唔同講法，起碼我知值左係邊度

加錢上樓我可以架

樓主呢d老粗貨van佬可唔可以收收皮

佢業務唔改都冇問題，只要佢肯同popo van同價我一定call佢
唔係政治立場係同個陣營就要俾佢賺多幾十呀嘛，我入龍門冰室叫句光復香港時代革命都唔會有餐免費飯食啦

我好清晰既
要我比call4van價我寧願uber

冇錯呀，貴幾十上門收件貨，我諗好多人都ok
或者可以車資同上門收貨分開俾錢，車資同popo van一樣，上門收件我直接俾個司機又得

睇你呢句就知你無call過call4van啦
CALL4VAN不嬲都直接畀錢司機架喎

或者可以唔一定要固定價格
客發布 講清楚張單要求乜
司機可以自行設定價目表

客同司機可自己決定take 唔take 個offer
高評分司機自然會有premium

我無call過 但好清楚佢個offer完全無吸引力

落報價咪有人幫你收貨囉

1.call4van無拆帳呢樣嘢
2.popovan最大嘅市場唔係散客，係公司客
3.車錢油錢泊車錢全部都係成本，你咁強調資本主意，唔係咁簡單嘅嘢都唔識啊？
其實你有無車？分分鐘連牌費保養幾錢都唔知

笑L死人
了解下先出嚟吠啦
你同嗰啲唔清楚咩係民主，但就一味批評嘅支那人有咩分别？

可能佢地以為van仔係入水掛老實講 中長途講緊仲係平過的士一截

CALL4VAN老細做緊咩又要好似龍門咁打卡出po咩？
撇開做校巴嘅嘢唔講
佢幫司機買口罩買搽手液你又知唔知啊？
司機同佢講有困難佢真係會幫你又知唔知？

嗱呢啲就我call車嗰陣啲司機話我知嘅，你無call過又唔識問，淨係識衝出嚟柒就講少兩句唔好獻醜啦

咁Call4Van 咪繼續日日求人用lol
我又唔care
唔好屌其他有競爭力既公司入來競爭
如果唔係關我撚事

1.我真係唔知c4v唔係拆帳咁佢點計俾司機，每一百司機袋幾多，c4v袋幾多，定係月薪司機

2.popo van個客層對c4v收咩價錢有咩咁重要？咁點解c4v就唔可以做商業客戶？即係c4v目標客戶係散客，所以就可以收貴d?

3.我冇話揸貨van唔使成本，反而係你地好似不願面對popo van司機仲有生存空間呢點，講到popo van係賤價，講到佢地做義工咁，講到佢地就冇你所講既成本咁，但人地又可以收平幾十

其實有論點咪拎出黎傾囉，想講句懷疑我有冇車，所以會唔知一架車每月支出，從而質疑我對佢地個行業唔了解，慳d啦屌

所謂嘅包底就得時薪90蚊，仲要抽水
跟住周圍講自己幫緊人，呵呵

咁咪去揸其他車lol...
資本主義特色就係自己顧自己 你死關我撚事

我支持佢繼續架
前題係咪撚阻其他人入巿場

咪撚阻瓏瓏同popovan競爭

sor
u grad 今年讀master
純粹係我鍾意揸車
同埋可以隨時停單落場幫拖

你有冇計埋gogovan 係大陸資金？想壟斷市場？

嘩，你唔講真係唔知wo,不過講左都唔係一定要信你呀嘛

我淨係睇客觀事實，popo van 平過 c4v

c4v仲有咩高功偉績講埋出黎啦，想賺多幾十點可以咁低調，喂我都接過仔放學wo,係咪可以平返幾十？

時薪90蚊仲想點
依家乜時勢

要共產去北韓啦屌

咁你既選擇同我有乜關係
gogovan 係大陸資金所以咪要瓏瓏入去打
憑call4van 打到?

瓏瓏？唔係今日公佈左話收皮咩？
照計就應該得返C4V 打到
你又要串人冇學歷 大學畢業唔可以揸van?
咩年代？

1.樓主有講，最貴都係月費300蚊，做到幾多都司機自己袋

2&3.popo有大水喉照住，一開始畀低價同優惠吸大客，頂死哂其他台，成功壟斷市場之後就抽司機勁多佣，啲單又喺哂popo度，點走？
所以popovan啲司機質素咪差囉
不過你未call過唔會知分别

大把時間同你傾